# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-28 14:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-06 17:37-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: app/views/promotions/show.html.haml:170
msgid " Content"
msgstr "内容"

#: app/views/promotions/show.html.haml:97
msgid " Promotion Changesets"
msgstr "推广更改集"

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid " Red Hat, Inc."
msgstr " Red Hat, Inc."

#: app/views/common/_panel.html.haml:46
msgid " Total "
msgstr "总计"

#: app/controllers/users_controller.rb:123
msgid " created successfully."
msgstr "成功创建。"

#: app/models/kt_environment.rb:43
msgid " environment cannot be set to an environment already on its path"
msgstr "无法将环境设定为已在其路径中的环境"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid " items selected."
msgstr "所选项"

#: app/views/common/_panel.html.haml:39
msgid " of  "
msgstr "的"

#: app/views/common/_panel.html.haml:43
msgid " results "
msgstr "结果"

#: app/models/system_task.rb:157
msgid "%s (%s other errata)"
msgstr "%s（%s 其它勘误）"

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s (%s other errata) install cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它勘误）安装"

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s (%s other errata) install failed"
msgstr "%s（%s 其它勘误）安装失败"

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s (%s other errata) install timed out"
msgstr "%s（%s 其它勘误）安装超时"

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s (%s other errata) install."
msgstr "%s（%s 其它勘误）安装"

#: app/models/system_task.rb:150
msgid "%s (%s other package groups)"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）"

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s (%s other package groups) install"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）安装"

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s (%s other package groups) install cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包组）安装"

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s (%s other package groups) install failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）安装失败"

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s (%s other package groups) install timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）安装超时"

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s (%s other package groups) removal"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）移除"

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s (%s other package groups) remove cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包组）移除"

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s (%s other package groups) remove failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）移除失败"

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s (%s other package groups) remove timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）移除超时"

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s (%s other package groups) update"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）更新"

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s (%s other package groups) update cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包组）更新"

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s (%s other package groups) update failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）更新失败"

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s (%s other package groups) update timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包组）更新超时"

#: app/models/system_task.rb:143
msgid "%s (%s other packages)"
msgstr "%s（%s 其它软件包）"

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s (%s other packages) install cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包）安装"

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s (%s other packages) install failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包）安装失败"

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s (%s other packages) install timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包）安装超时"

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s (%s other packages) install."
msgstr "%s（%s 其它软件包）安装"

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s (%s other packages) removal"
msgstr "%s（%s 其它软件包）移除"

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s (%s other packages) remove cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包）移除"

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s (%s other packages) remove failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包）移除失败"

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s (%s other packages) remove timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包）移除超时"

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s (%s other packages) update"
msgstr "%s（%s 其它软件包）更新"

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s (%s other packages) update cancelled"
msgstr "已取消 %s（%s 其它软件包）更新"

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s (%s other packages) update failed"
msgstr "%s（%s 其它软件包）更新失败"

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s (%s other packages) update timed out"
msgstr "%s（%s 其它软件包）更新超时"

#: app/controllers/systems_controller.rb:265
msgid "%s Removed Successfully"
msgstr "成功删除 %s"

#: app/controllers/systems_controller.rb:253
msgid "%s Systems Removed Successfully"
msgstr "成功删除 %s 系统"

#: app/views/layouts/_footer.haml:8
msgid "%s Version: %s"
msgstr "%s 版本：%s"

#: app/helpers/translation_helper.rb:15
#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:14
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s erratum install"
msgstr "%s 勘误安装"

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s erratum install cancelled"
msgstr "已取消 %s 勘误安装"

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s erratum install failed"
msgstr "%s 勘误安装失败"

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s erratum install timed out"
msgstr "%s 勘误安装超时"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:84
msgid "%s is not a valid package name"
msgstr "%s 不是有效软件包名称"

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s package group install"
msgstr "%s 软件包组安装"

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s package group install cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包组安装"

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s package group install failed"
msgstr "%s 软件包组安装失败"

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s package group install timed out"
msgstr "%s 软件包组安装超时"

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s package group removal"
msgstr "%s 软件包组移除"

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s package group remove cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包组移除"

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s package group remove failed"
msgstr "%s 软件包组移除失败"

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s package group remove timed out"
msgstr "%s 软件包组移除超时"

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s package group update"
msgstr "%s 软件包组更新"

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s package group update cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包组更新"

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s package group update failed"
msgstr "%s 软件包组更新失败"

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s package group update timed out"
msgstr "%s 软件包组更新超时"

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s package install"
msgstr "%s 软件包安装"

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s package install cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包安装"

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s package install failed"
msgstr "%s 软件包安装失败"

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s package install timed out"
msgstr "%s 软件包安装超时"

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s package removal"
msgstr "%s 软件包移除"

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s package remove cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包移除"

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s package remove failed"
msgstr "%s 软件包移除失败"

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s package remove timed out"
msgstr "%s 软件包移除超时"

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s package update"
msgstr "%s 软件包更新"

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s package update cancelled"
msgstr "已取消 %s 软件包更新"

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s package update failed"
msgstr "%s 软件包更新失败"

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s package update timed out"
msgstr "%s 软件包更新超时"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:238
msgid "%s product was synced successfully"
msgstr "已成功同步 %s 产品"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:234
msgid "%s product was synced successfully with errors. See log for details"
msgstr "成功同步 %s 产品，但有出错信息，详情请查看日志。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:82
msgid ""
"%{newline}If you are uploading an older manifest, you can use the Force "
"checkbox to overwrite existing data."
msgstr "%{newline} 如果您要上传旧的清单，您可以选择 Force 选择框覆盖现有数据。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:79
#: app/controllers/providers_controller.rb:106
#: app/controllers/providers_controller.rb:120
msgid "%{newline}Reason: %{reason}"
msgstr "%{newline}Reason: %{reason}"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:125
msgid "%{repo} (Product: %{product})"
msgstr "%{repo} (Product: %{product})"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:97
#: app/controllers/organizations_controller.rb:109
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:180
#: app/controllers/systems_controller.rb:100
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:145
#: app/controllers/providers_controller.rb:162
#: app/controllers/filters_controller.rb:107
#: app/controllers/users_controller.rb:127
#: app/controllers/roles_controller.rb:94
msgid "'%s' did not meet the current search criteria and is not being shown."
msgstr "'%s' 不满足当前搜索要求，因此没有显示。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:119
#: app/controllers/organizations_controller.rb:130
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:212
#: app/controllers/systems_controller.rb:220
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:89
#: app/controllers/providers_controller.rb:207
#: app/controllers/filters_controller.rb:83
#: app/controllers/users_controller.rb:150
#: app/controllers/users_controller.rb:275
#: app/controllers/roles_controller.rb:120
msgid "'%s' no longer matches the current search criteria."
msgstr "'%s' 不再与当前搜索标准匹配。"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(%X of %Y repositories selected)"
msgstr "（选择 %Y 库的 %X）"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(Entire product selected)"
msgstr "（选择整个产品）"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
msgid "(Load %X More)"
msgstr "（载入 %X 多）"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "(Loaded %X of %Y Total)"
msgstr "（总计载入 %Y 的 %X）"

#: app/views/filters/_products.html.haml:33
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:86
msgid "+ Add"
msgstr "+ 添加"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:57 app/views/roles/_edit.html.haml:64
#: app/views/roles/_edit.html.haml:71
msgid "+ All"
msgstr "+ 所有"

#: app/views/common/_panel.html.haml:33
msgid "+ New "
msgstr "+ 新建"

#: app/views/promotions/show.html.haml:163
#: app/views/promotions/show.html.haml:167
msgid "+ New Promotion Changeset"
msgstr "+ 新推广更改集"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:106
msgid "+ New Template"
msgstr "+ 新模板"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:87
msgid "- Remove"
msgstr "- 删除"

#: app/views/common/403.html.haml:2
msgid "403 - Permission denied"
msgstr "403 -- 权限被拒绝"

#: app/views/common/404.html.haml:2
msgid "404 - That page doesn't exist or is missing!"
msgstr "404 -- 该页不存在或者缺失！"

#: app/views/common/500.html.haml:2
msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 内部服务器错误"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:80
msgid "<< Previous"
msgstr "<< 前一个"

#: app/views/user_mailer/logins.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received by Katello server '%s' to retrieve the logins "
"for email '%s'. The following is a list of those logins:"
msgstr "Katello 服务器 '%s' 已收到为电子邮件 '%s' 查询登录的请求。以下是那些登录的列表："

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received to reset the Katello password for user '%s'.  In"
" order to reset this password, click the URL below."
msgstr "已收到为用户 '%s' 重新设定 Katello 密码的请求。要重新锁定这个密码，请点击下面的 URL。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:264
#: app/models/resource_type.rb:94 lib/navigation/systems.rb:51
msgid "Activation Keys"
msgstr "激活码"

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:4
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system, system template to apply to the system...etc."
msgstr "激活码提供一组可在系统注册过程中使用的功能。其中包括为该系统默认分配的环境、为该系统默认分配的订阅、应用到该系统的系统模板等等。"

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:9
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system...etc."
msgstr "激活码提供可在系统注册时在系统中使用的一组特征。这包括为该系统分配的默认环境、分配给系统的订阅等。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:175
msgid "Activation key '%s' was created."
msgstr "已生成激活码 '%s'。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:203
msgid "Activation key '%s' was updated."
msgstr "已更新激活码 '%s'。"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:24
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/system_templates/_product_packages_items.html.haml:3
#: app/views/system_templates/_products.html.haml:9
#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:7
#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:6
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:8
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Add All"
msgstr "添加所有"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Global Permission"
msgstr "添加全局权限"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:52
msgid "Add New Environment"
msgstr "添加新环境"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Canceled"
msgstr "取消添加软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Complete"
msgstr "完成添加软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Error"
msgstr "添加软件包出错"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Canceled"
msgstr "取消软件软件包组"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Complete"
msgstr "完成软件软件包组"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Error"
msgstr "添加软件包组出错"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Timeout"
msgstr "添加软件包组超时"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Timeout"
msgstr "添加软件包超时"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:21
msgid "Add Packages"
msgstr "添加软件包"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:94 app/views/roles/index.html.haml:8
#: app/views/roles/_permissions.html.haml:6
msgid "Add Permission"
msgstr "添加权限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Permission to"
msgstr "添加权限到"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:27
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:51
msgid "Add Repository"
msgstr "添加库"

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:33
msgid "Add Subscriptions ▸"
msgstr "添加订阅 ▸"

#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:33
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:34
msgid "Add to Key"
msgstr "添加到密钥"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Added:"
msgstr "已添加："

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:28
msgid "Adding Package Group..."
msgstr "添加软件包组......"

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:16
msgid "Adding Package..."
msgstr "添加软件包......"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Adding..."
msgstr "添加中......"

#: app/models/activation_key.rb:148
msgid "Administer Activation Keys"
msgstr "管理员激活码"

#: app/models/kt_environment.rb:344
msgid "Administer Changesets in Environment"
msgstr "环境中的管理员更改集"

#: app/models/organization.rb:135
msgid "Administer GPG Keys"
msgstr "管理员 GPG 密钥"

#: app/models/organization.rb:138
msgid "Administer Organization"
msgstr "管理员机构"

#: app/models/filter.rb:65
msgid "Administer Package Filters"
msgstr "管理员软件包过滤器"

#: app/models/provider.rb:125
msgid "Administer Providers"
msgstr "管理员提供者"

#: app/models/role.rb:171
msgid "Administer Roles"
msgstr "管理员角色"

#: app/models/system_template.rb:391
msgid "Administer System Templates"
msgstr "管理员系统模板"

#: app/models/user.rb:354
msgid "Administer Users"
msgstr "管理员用户"

#: app/views/operations/index.html.haml:2 lib/navigation/administration.rb:45
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: app/models/role.rb:191
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: app/views/errata/_show.html.haml:12
msgid "Advisory"
msgstr "警告"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211 app/models/resource_type.rb:99
#: app/views/roles/index.html.haml:8 app/views/roles/_permission.html.haml:23
#: app/views/roles/_permission.html.haml:33
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:11
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:20
#: lib/navigation/systems.rb:32
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "All Repositories"
msgstr "所有库"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:73
msgid "All Systems for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中拥有者 %s 的所有系统"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:52
msgid "All environments for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中拥有者 %s 的所有环境"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:63
msgid "All providers for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中拥有者 %s 的所有供应商"

#: app/controllers/products_controller.rb:76
msgid "All repository GPG keys for Product '%s' were updated."
msgstr "已更新产品 '%s' 的所有库 GPG 密钥。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:153
msgid ""
"An environment does not exist to promote content to.  If you would like to "
"manage promotion changesets and content, please create a new environment."
msgstr "要推广内容的环境不存在。如果您要管理推广更改集和内容，请生成新环境。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:117
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current System Template"
msgstr "与该服务器沟通时出错，请刷新该页面并查询当前系统模板。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:69
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current promotion changeset."
msgstr "与该服务器沟通时出错，请刷新该页面并查询当前推广更改集。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Applied"
msgstr "已应用"

#: lib/navigation/systems.rb:120
msgid "Applied Subscriptions"
msgstr "已应用订阅"

#: app/views/sync_schedules/index.html.haml:16
msgid "Apply Selected Plan to Selected Products"
msgstr "在选择的产品中应用所选计划"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:8
#: app/views/systems/_edit.html.haml:40
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:17
msgid "Arch"
msgstr "架构"

#: app/views/packages/_show.html.haml:23
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: app/views/systems/_new.html.haml:23
msgid "Architecture:"
msgstr "架构："

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this GPG Key?"
msgstr "您确定要删除这个 GPG 密钥吗？"

#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this filster?"
msgstr "您确定要删除这个 filster 吗？"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
msgid "Are you sure you want to delete this filter?"
msgstr "您确定要删除这个过滤器吗？"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "您确定要删除这个供应商吗？"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
msgid "Are you sure you want to remove this organization?"
msgstr "您确定要删除这个机构吗？"

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this product?"
msgstr "您确定要删除这个产品吗？"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this repository?"
msgstr "您确定要删除这个库吗？"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:107
msgid "Are you sure you want to remove this role?"
msgstr "您确定要删除这个角色吗？"

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Are you sure you want to remove this system?"
msgstr "您确定要删除这个系统吗？"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:85
msgid "Are you sure you want to remove this template?"
msgstr "您确定要删除这个模板吗？"

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "您确定要删除这个用户吗？"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:128
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/environments/_edit.html.haml:9
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
#: app/views/notices/show.html.haml:16
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: app/views/errata/_show.html.haml:50
msgid "Associated Bugs"
msgstr "已关联 bug"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:314
msgid "At least one activation key must be provided"
msgstr "必须至少提供一个激活码"

#: app/models/organization.rb:75
msgid "At least one organization must exist."
msgstr "必须至少存在一个机构。"

#: app/models/system_template.rb:129
msgid "At least one product or repository must be present to export a TDL"
msgstr "至少需要有一个产品或者库方可导出 TDL"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:9
msgid "Auto-heal"
msgstr "自动修复"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:10
msgid "Available Errata"
msgstr "可用勘误"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:58 lib/navigation/systems.rb:126
msgid "Available Subscriptions"
msgstr "可用订阅"

#: app/views/common/403.html.haml:8 app/views/common/500.html.haml:15
#: app/views/common/404.html.haml:7
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:9
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:19
msgid "Begins"
msgstr "开始"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:78
msgid "Browser Default Locale"
msgstr "浏览器默认位置"

#: app/views/packages/_show.html.haml:64
msgid "Build Date"
msgstr "构建日期"

#: app/views/packages/_show.html.haml:58
msgid "Build Host"
msgstr "构建主机"

#: lib/navigation/systems.rb:41
msgid "By Environments"
msgstr "根据环境"

#: lib/resources/cdn.rb:93
msgid "CDN loading error: %s not found"
msgstr "CDN 载入出错：没有找到 %s"

#: app/controllers/api/environments_controller.rb:51
msgid "Can't update Library environment"
msgstr "无法更新 Library 环境"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/systems/_actions.html.haml:12
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:73
#: app/views/roles/_permission.html.haml:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Cancel Add"
msgstr "取消添加"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Cancel Review"
msgstr "取消浏览"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:26
msgid "Cancelled."
msgstr "取消的。"

#: app/models/system_task.rb:115
msgid "Candlepin Event"
msgstr "Candlepin 事件"

#: app/models/permission.rb:38 app/models/permission.rb:218
msgid "Cannot add/remove or change permissions related to a locked role."
msgstr "无法添加/删除或者更改与锁定角色有关的权限。"

#: app/models/role.rb:18
msgid "Cannot change the name or description of a locked role."
msgstr "无法更改锁定角色的名称或者描述。"

#: app/models/activation_key.rb:47
msgid "Cannot create activation keys in Library environment "
msgstr "无法在 Llibrary 环境中生成激活码"

#: app/models/user.rb:108
msgid "Cannot delete currently logged user"
msgstr "无法删除当前登录的用户"

#: app/models/role.rb:229 app/models/user.rb:577
msgid ""
"Cannot dissociate user '%s' from '%s' role. Need at least one user in the "
"'%s' role."
msgstr "无法取消用户 '%s' 的 '%s' 角色关联。至少需要一个用户处于 '%s' 角色。"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:107
msgid "Cannot export templates for the Library environment."
msgstr "无法为 Library 环境导出模板"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:297
msgid "Cannot modify a template that is another environment"
msgstr "无法修改是另一个环境的模板"

#: app/models/changeset.rb:118
msgid ""
"Cannot promote the changeset '%s' while another changeset (%s) is being "
"promoted."
msgstr "在推广另一个更改集（%s）时无法推广更改集 '%s'。"

#: app/models/changeset.rb:116
msgid ""
"Cannot promote the changset '%s' because it is not in the review phase."
msgstr "无法推广更改集 '%s'，因为它处于审核阶段。"

#: app/models/system.rb:17
msgid "Cannot register a system with 'Library' environment "
msgstr "无法注册使用 ‘Library’ 注册系统"

#: app/models/permission.rb:46
msgid "Cannot specify a tag if all_tags is selected."
msgstr "如果选择 all_tag 则无法指定 tag。"

#: app/models/permission.rb:42
msgid "Cannot specify a verb if all_verbs is selected."
msgstr "如果选择 all_verbs 则无法指定 verb。"

#: app/models/permission.rb:50
msgid "Cannot specify all_types without all_tags and all_verbs"
msgstr "没有 all_tags 和 all_verbs 则无法指定 all_types"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:98
msgid "Cannot validate templates for the Library environment."
msgstr "无法为该 Library 环境验证模板。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:18
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:45
msgid "Change Password:"
msgstr "更改密码："

#: app/controllers/changesets_controller.rb:268
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:30
msgid "Changesets"
msgstr "更改集"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:53
msgid "Checked In"
msgstr "更改"

#: app/views/systems/_new.html.haml:39
msgid "Choose Environment:"
msgstr "更改环境："

#: app/views/filters/_products.html.haml:30
msgid "Choose a product.."
msgstr "选择产品......"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:29
msgid "Choose new defaults:"
msgstr "选择新默认设置："

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:21 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:37
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:41
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:38
msgid "Clear Disabled Helptips:"
msgstr "清除禁用的帮助提示："

#: app/views/common/_search.html.haml:17
msgid "Clear the Search"
msgstr "清除搜索"

#: app/controllers/users_controller.rb:303
msgid "Cleared"
msgstr "已清除"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click Add or Remove next to a user name to apply or remove them from role."
msgstr "点击用户名旁边的添加或者删除以便在角色中应用或者删除它们。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Click Add permission from the bar below to add a permission."
msgstr "在下面栏中点击添加权限来添加权限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click edit permission from the bar below to edit the current permission."
msgstr "在下面栏中点击编辑权限编辑当前权限。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:104
msgid "Click on 'Add Environment' to create the first environment"
msgstr "点击‘添加环境’创建第一个环境"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
msgid "Click to edit"
msgstr "点击编辑"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:19
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:24
#: app/views/roles/_edit.html.haml:11
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Add Permission"
msgstr "关闭添加权限"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Close Details"
msgstr "关闭详情"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Close Edit"
msgstr "关闭编辑"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Edit Permission"
msgstr "关闭编辑权限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Role Details"
msgstr "关闭角色详情"

#: app/views/common/_env_select.html.haml:11
msgid "Collapse"
msgstr "隐藏"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:22
msgid "Collapse All"
msgstr "隐藏所有"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:28
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:51 app/views/users/_new.html.haml:33
msgid "Confirm:"
msgstr "确认："

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:5
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:14
msgid "Consumed"
msgstr "恢复的"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:122
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:14
msgid "Content Download URL: "
msgstr "内容下载 URL："

#: lib/navigation/content_management.rb:45
msgid "Content Management"
msgstr "内容管理"

#: lib/navigation/content_management.rb:56
msgid "Content Providers"
msgstr "内容供应商"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:32
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:13
msgid "Contents:"
msgstr "内容："

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:6
#: app/views/systems/_subs.html.haml:19
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:15
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid "Copyright &copy; "
msgstr "版权 &copy;"

#: app/models/organization.rb:71
msgid "Could not delete organization '%s'."
msgstr "无法删除机构 ‘ %s’。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:98
msgid "Couldn't find environment '%s'"
msgstr "无法找到环境 '%s'"

#: app/controllers/environments_controller.rb:133
msgid "Couldn't find environment with ID=%d"
msgstr "无法找到 ID=%d 的环境"

#: app/controllers/environments_controller.rb:125
msgid "Couldn't find organization '%d'"
msgstr "无法找到机构 '%d'"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:204
#: app/controllers/organizations_controller.rb:215
msgid "Couldn't find organization with ID=%s"
msgstr "无法找到 ID=%d 的机构"

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:68
msgid "Couldn't find pool '%s' in activation_key '%s'"
msgstr "无法在 activation_key '%s' 中找到池 '%s'"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:121
msgid "Couldn't find provider '%s'"
msgstr "无法找到供应商 '%s'"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:159
msgid "Couldn't find repository with ID=%s"
msgstr "无法找到 ID=%d 的库"

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:69
msgid "Couldn't find subject of synchronization"
msgstr "无法找到要同步的主题"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:33
#: app/views/environments/_new.html.haml:29
#: app/views/products/_new.html.haml:45
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/views/environments/_new.html.haml:2
msgid "Create Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "创建应用程序生命周期管理环境"

#: app/views/products/_new.html.haml:2
msgid "Create Product"
msgstr "创建产品"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:9
msgid "Create Repository"
msgstr "创建库"

#: app/views/notices/show.html.haml:25
msgid "Created (UTC)"
msgstr "已创建（UTC）"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:29
msgid "Creating an environment in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中创建环境：%s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:36
msgid "Creating an owner in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中创建拥有者：%s"

#: app/views/layouts/_allowed_orgs.html.haml:3
msgid "Current Organization"
msgstr "当前机构"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:5
#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:33
msgid "Current Subscriptions"
msgstr "当前订阅"

#: lib/navigation/content_management.rb:76
msgid "Custom Content Providers"
msgstr "自定义内容供应商"

#: lib/navigation/dashboard.rb:17
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:29
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:44
#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:54
msgid "Date format is incorrect."
msgstr "日期格式错误。"

#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:8
msgid "Debug Certificate"
msgstr "Debug 证书"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:23
msgid "Default Environment:"
msgstr "默认环境："

#: app/views/users/_new.html.haml:50
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:19
msgid "Default Organization:"
msgstr "默认机构："

#: app/views/notices/show.html.haml:16
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

#: app/models/organization.rb:139
msgid "Delete Organization"
msgstr "删除机构"

#: app/models/filter.rb:67
msgid "Delete Package Filters"
msgstr "删除软件包过滤器"

#: app/models/provider.rb:128
msgid "Delete Providers"
msgstr "删除供应商"

#: app/models/role.rb:174
msgid "Delete Roles"
msgstr "删除角色"

#: app/models/organization.rb:133
msgid "Delete Systems"
msgstr "删除系统"

#: app/models/user.rb:357
msgid "Delete Users"
msgstr "删除用户"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:68
msgid "Deleted provider [ %s ]"
msgstr "已删除供应商 [ %s ]"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:37
msgid "Deleteing environment in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中删除环境：%s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:44
msgid "Deleting owner in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中删除拥有者：%s"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:62 app/views/promotions/show.html.haml:7
#: lib/navigation/content_management.rb:167
msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Dependency of "
msgstr "相依于"

#: app/views/filters/_new.html.haml:18 app/views/filters/_edit.html.haml:26
#: app/views/packages/_show.html.haml:17
#: app/views/providers/_edit.html.haml:28
#: app/views/providers/_form.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:17
#: app/views/organizations/_new.html.haml:30
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:22
#: app/views/changesets/_new.html.haml:15
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:20
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:10
#: app/views/systems/_edit.html.haml:28 app/views/errata/_show.html.haml:80
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:42
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:15
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:7
#: app/views/environments/_new.html.haml:19
#: app/views/environments/_edit.html.haml:22 app/views/roles/_new.html.haml:14
#: app/views/notices/show.html.haml:29
#: app/views/distributions/_show.html.haml:18
#: app/views/products/_new.html.haml:13 app/views/products/_edit.html.haml:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/promotions/show.html.haml:122
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:16 app/views/roles/_edit.html.haml:40
#: app/views/roles/_edit.html.haml:76 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:5 lib/navigation/administration.rb:35
#: lib/navigation/systems.rb:61 lib/navigation/systems.rb:132
#: lib/navigation/content_management.rb:35
#: lib/navigation/content_management.rb:173
#: lib/navigation/content_management.rb:190
#: lib/navigation/content_management.rb:207
#: lib/navigation/content_management.rb:230
#: lib/navigation/content_management.rb:247 lib/navigation/organization.rb:51
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Details for the currently selected permission."
msgstr "当前所选权限详情。"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:69
msgid "Disable/enable is not supported for custom repositories."
msgstr "不支持禁用/启用自定义库。"

#: app/controllers/users_controller.rb:302
msgid "Disabled help tips have been re-enabled."
msgstr "已重新启用已禁用的帮助提示。"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
#: app/views/dashboard/index.html.haml:21
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:17
msgid "Distribution"
msgstr "发行本"

#: app/models/changeset_distribution.rb:20
msgid "Distribution '%s' does not belong to the specified product!"
msgstr "发行本 '%s' 不属于指定的产品！"

#: app/models/system_template_distribution.rb:19
msgid "Distribution '%s' not found in the '%s' environment"
msgstr "在 '%s' 环境中没有找到发行本 '%s' "

#: app/models/system_template.rb:313
msgid "Distribution '%s' not found in this template."
msgstr "没有在这个模板中找到发行本 '%s'。"

#: app/models/system_template_distribution.rb:30
msgid "Distribution '%s' was not found in Pulp."
msgstr "没有在 Pulp 中找到发行本 '%s'。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:66 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:173
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:30
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:64
msgid "Distributions"
msgstr "发行本"

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"Do you want to set this GPG Key as the key for all repositories within this "
"product?"
msgstr "您想要将这个 GPG 密钥设定为这个产品中所有库的密钥吗？"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:84
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/views/packages/_show.html.haml:82
#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:11
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:99
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:76
msgid "Download System Template"
msgstr "下载系统模板"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:45
msgid "Duration"
msgstr "阶段"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:39
msgid "ERRATA"
msgstr "勘误"

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:28
msgid ""
"Edit Activation Key enables you to modify the selected activation key.  This"
" key may be used during system registration.  For example, <BR/><BR"
"/>subscription-manager register --org %s --activationkey %s"
msgstr ""
"编辑激活码可让您修改所选激活码。可在系统注册过程中使用这个密钥。例如：<BR/><BR/>subscription-manager register "
"--org %s --activationkey %s"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:137
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/index.html.haml:84
msgid "Edit Details"
msgstr "编辑详情"

#: app/views/systems/_new.html.haml:4
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:5
msgid "Edit Environment"
msgstr "编辑环境"

#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:20
msgid ""
"Edit GPG Key enables you to modify the selected GPG Key.  A new key can be "
"copied and pasted in directly."
msgstr "编辑 GPG 密钥可让您修改所选 GPG 密钥。您可以直接复制和粘贴新密钥。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:99 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission"
msgstr "编辑授权"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission in"
msgstr "编辑权限于"

#: app/views/products/_edit.html.haml:12
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑产品"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:104
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑角色"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Role Details"
msgstr "编辑角色详情"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:73
msgid "Edit System Template"
msgstr "编辑系统模板"

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:107
#: app/controllers/api/products_controller.rb:105
msgid "Either organization id or environment id needs to be specified"
msgstr "需要指定机构 id 或者环境 id"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:93
msgid "Either packages or groups  must be provided"
msgstr "必须提供软件包或者组"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:108
msgid "Eligible Content"
msgstr "可用内容"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:16
#: app/views/password_resets/new.html.haml:26
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:65 app/views/users/_new.html.haml:44
msgid "Email Address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:34
msgid "Email sent to '%{e}' with password reset instructions."
msgstr "向 %{e}' 发送电子邮件，内含重新设置密码的步骤。"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:72
msgid "Email sent to '%{e}' with valid login user names."
msgstr "向 %{e}' 发送电子邮件，内含有效登录用户名。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:56
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:89
msgid ""
"Empty request received to install Packages or Package Groups System '%{s}'."
msgstr "清空收到的安装软件包或者软件包组系统 '%{s}' 的请求。"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:47
msgid "Enable Repositories"
msgstr "启用库"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:22
msgid "Enabled by Default: "
msgstr "默认启用的："

#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:7
msgid "End Date"
msgstr "终止日期"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:84
msgid "Enter Selected Content..."
msgstr "输入所选内容......"

#: app/views/users/_new.html.haml:58 app/views/dashboard/_errata.haml:39
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:22
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:49
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:8
#: app/views/environments/_edit.html.haml:4
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: app/controllers/environments_controller.rb:73
msgid "Environment '%s' was created."
msgstr "已创建环境 '%s'。"

#: app/controllers/environments_controller.rb:103
msgid "Environment '%s' was deleted."
msgstr "已删除环境 '%s'。"

#: app/controllers/environments_controller.rb:95
msgid "Environment '%s' was updated."
msgstr "已更新环境 '%s'。"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:26
msgid "Environment Promotion Paths"
msgstr "环境推广路径"

#: app/models/kt_environment.rb:15
msgid "Environment cannot be in its own promotion path"
msgstr "环境不能在其本身的推广路径中"

#: app/views/systems/_new.html.haml:45
msgid "Environment:"
msgstr "环境："

#: app/models/resource_type.rb:93 lib/navigation/administration.rb:23
msgid "Environments"
msgstr "环境"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:54 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:127
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:159 app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:9
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:22
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:60 app/views/dashboard/_errata.haml:10
#: lib/navigation/systems.rb:86
msgid "Errata"
msgstr "勘误"

#: app/models/system_task.rb:102
msgid "Errata Install"
msgstr "勘误安装"

#: app/models/system_task.rb:112
msgid "Errata Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的勘误安装"

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:67
msgid "Errata scheduled for install."
msgstr "调度用来安装的勘误。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Erratum"
msgstr "勘误"

#: app/models/changeset_erratum.rb:20
msgid "Erratum '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "勘误 '%s' 不属于指定的产品！"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3 app/views/dashboard/_sync.haml:23
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:24
msgid "Error syncing!"
msgstr "同步错误！"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:70
msgid "Error while deleting provider [ %s ]: %s"
msgstr "删除供应商 [ %s ] 时出错：%s"

#: app/views/common/500.html.haml:10
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: app/views/system_events/_events.html.haml:27
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: lib/navigation/systems.rb:103
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: app/models/system_template.rb:132
msgid "Exactly one distribution must be present to export a TDL"
msgstr "导出 TDL 时必须只有一个发行本"

#: app/views/common/_env_select.html.haml:9
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:35
#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:6
#: app/views/changesets/_content_type.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:22
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:25
msgid "Expand All"
msgstr "展开所有"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:51
msgid "Expand/Contract All"
msgstr "展开/压缩所有"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:207
msgid "Expected attribute is missing:"
msgstr " 缺少所需属性："

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:10
#: app/views/systems/_subs.html.haml:21 app/views/systems/_subs.html.haml:74
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:20
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: app/views/systems/_facts.html.haml:13
msgid "Fact"
msgstr "详情"

#: lib/navigation/systems.rb:109
msgid "Facts"
msgstr "详情"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:57
msgid "Failed"
msgstr "失败的"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:32
msgid "Failed to create candlepin environment %s"
msgstr "创建 candlepin 环境 %s 失败"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:39
msgid "Failed to create candlepin owner %s"
msgstr "创建 candlepin 拥有者 %s 失败"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:58
msgid "Failed to delete all environments for owner %s in candlepin:"
msgstr "删除 candlepin 中拥有者 %s 的所有环境失败："

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:66
msgid "Failed to delete all providers for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "删除 candlepin 中拥有者 %s 的所有供应商失败：%s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:78
msgid "Failed to delete all systems for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "删除 candlepin 中拥有者 %s 的所有系统失败：%s"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:40
msgid "Failed to delete candlepin environment %s"
msgstr "删除 candlepin 环境 %s 失败"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:47
msgid "Failed to delete candlepin owner %s"
msgstr "删除 candlepin 拥有者 %s 失败"

#: app/models/user.rb:458
msgid "Failed to delete organization '%s'. Check notices for more details. "
msgstr "删除机构 '%s' 失败。详情请查看注释。"

#: app/models/changeset.rb:308
msgid "Failed to promote changeset '%s'. Check notices for more details"
msgstr "推广更改集 '%s' 失败。详情请查看注释。"

#: app/views/distributions/_filelist.html.haml:14
msgid "File"
msgstr "文件"

#: lib/navigation/content_management.rb:201
msgid "Filelist"
msgstr "文件列表"

#: app/controllers/filters_controller.rb:223
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:101
#: app/views/promotions/show.html.haml:103
#: app/views/promotions/show.html.haml:104 app/views/layouts/_org.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:52
#: app/views/roles/_edit.html.haml:14 app/views/roles/_edit.html.haml:18
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: app/controllers/filters_controller.rb:104
msgid "Filter %s created successfully."
msgstr "已成功创建过滤器 %s。"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:18
msgid "Filter on loaded Events..."
msgstr "做了载入的事件......"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:58
msgid "Filter on loaded packages..."
msgstr "用于载入的软件包的过滤器......"

#: app/views/common/_filter_table.html.haml:2
#: app/views/promotions/show.html.haml:100 app/views/layouts/_org.haml:11
#: app/views/system_templates/index.html.haml:51
#: app/views/roles/_edit.html.haml:13
msgid "Filter..."
msgstr "过滤器......"

#: lib/navigation/content_management.rb:218
msgid "Filtered Packages"
msgstr "过滤的软件包"

#: app/models/resource_type.rb:96
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: app/controllers/api/filters_controller.rb:111
msgid "Filters can be stored only in Library repositories."
msgstr "只能在 Library 库中保存过滤器。"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:5
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:31
msgid "Force"
msgstr "强制"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:17
msgid "Forgotten username or password?"
msgstr "忘记用户名或者密码？"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Full Access"
msgstr "完全访问"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:49
msgid "Full Products"
msgstr "全部产品"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:168
#: app/views/repositories/_new.html.haml:25
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:27
#: app/views/products/_new.html.haml:18 app/views/products/_edit.html.haml:26
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 密钥"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:92
msgid "GPG Key '%s' was created."
msgstr "已创建 GPG 密钥 '%s'。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:136
msgid "GPG Key '%s' was deleted."
msgstr "已删除 GPG 密钥 '%s'。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:116
msgid "GPG Key '%s' was updated."
msgstr "已更新 GPG 密钥 '%s'。"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:4
msgid "GPG Key URL: "
msgstr "GPG 密钥 URL："

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:21
msgid "GPG Key assigned at the Product Level for"
msgstr "在产品级为其分配的 GPG 密钥"

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:36
msgid "GPG Key assigned at the Repository Level for"
msgstr "在库级为其分配的 GPG 密钥"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:165
#: lib/navigation/content_management.rb:157
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 密钥"

#: app/views/gpg_keys/index.html.haml:3
msgid ""
"GPG Keys may be stored by uploading a key directly or copying and pasting "
"the key in upon creation. By visiting the Providers page and selecting "
"either a product or repository, a GPG key that has been created here can be "
"associated with the given entity."
msgstr ""
"您可以直接上传密钥或者在创建后执行复制和粘贴保存 GPG 密钥。访问供应商页面并选择产品或者库，在这里创建的 GPG 密钥就会与给定的实体关联。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:246
msgid "Global Permissions"
msgstr "全局权限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions allow you to create permissions that span all "
"organizations, or choose a specific organization to apply permissions."
msgstr "全局权限可让您在所有机构中使用权限，或者选择某个具体机构使用权限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions are permissions that span all organizations; however, "
"organization permissions apply only to the organization they are associated "
"with."
msgstr "全局权限是可在所有机构中使用的权限，而机构权限只能用于与之关联的机构。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: app/views/systems/_facts.html.haml:12
msgid "Group"
msgstr "组"

#: app/helpers/systems_helper.rb:58
msgid "Guest"
msgstr "虚拟机"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:85
msgid "Guests"
msgstr "虚拟机"

#: lib/navigation/organization.rb:57
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: app/helpers/systems_helper.rb:64 app/views/systems/_edit.html.haml:77
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:67
msgid "Host & Guest Info"
msgstr "主机和虚拟机信息"

#: app/helpers/systems_helper.rb:62
msgid "Hypervisor"
msgstr "管理程序（Hypervisor）"

#: app/models/hypervisor.rb:22
msgid "Hypervisor does not support this action"
msgstr "管理程序（Hypervisor）不支持这个动作"

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:38
msgid "Hypervisors do not have errata"
msgstr "管理程序没有勘误"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:118
msgid "Hypervisors do not have packages"
msgstr "管理程序没有软件包"

#: app/controllers/systems_controller.rb:194
msgid "Hypervisors do not have software products"
msgstr "管理程序没有软件产品"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:5
msgid "I remembered my login credentials."
msgstr "我记得我的登录证书。"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:12
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:43
msgid "INFO"
msgstr "INFO"

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:20
msgid "IP: "
msgstr "IP："

#: app/views/errata/_show.html.haml:58
msgid "Id / Link"
msgstr "Id / 链接"

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:5
msgid ""
"If you did not request this password to be reset, just ignore this email and"
" the password will continue to stay the same."
msgstr "如果您没有要求重新设置这个密码，请忽略这封电子邮件，同时密码保持不变。"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:23
msgid ""
"If you do not know your login, please enter your email address below and "
"your login will be sent to you."
msgstr "如果您不知道您的登录，请在下面输入您的电子邮件地址，我们会为您发送您的登录信息。"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:10
msgid ""
"If you do not know your password, enter your login and email address below "
"and instructions on resetting your password will be sent to you."
msgstr "如果您不知道您的密码，请在下面输入您的登录电子邮件地址，我们会为您发送重新设定密码的步骤。"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:51
msgid "Import History"
msgstr "导入历史记录"

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:4
msgid "Import Time"
msgstr "导入时间"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:14
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:22
msgid "Initial Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "初始应用程序生命周期管理环境"

#: app/models/system.rb:200
msgid "Initial Registration Params"
msgstr "起始注册参数"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:28
msgid "Inline Help Enabled:"
msgstr "已启用代码式支持："

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:53
msgid "Install of Package Groups '%{g}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "为系统 '%{s}' 调度安装软件包组 '%{g}'。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:43
msgid "Install of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "为系统 '%{s}' 调度安装软件包 '%{p}'。"

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:16
#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:5
msgid "Installing"
msgstr "安装中......"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:26
msgid "Insufficient Entitlements"
msgstr "权限不足"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:46
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:23
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:15
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:19
msgid "Invalid Subscriptions"
msgstr "无效订阅"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:55
msgid "Invalid Url"
msgstr "无效 Url"

#: app/models/resource_type.rb:41
msgid ""
"Invalid resource type '%{resource_type}'. Resource Types can be one of "
"'%{possible_types}'"
msgstr "无效资源类型 '%{resource_type}'。资源类型可为 '%{possible_types}' 之一。"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:144
msgid "Invalid state"
msgstr "无效状态"

#: app/models/resource_type.rb:26
msgid ""
"Invalid verb '%{verb}'. Verbs for resource type '%{resource_type}' can be "
"one of %{possible_verbs}"
msgstr "无效动词 '%{verb}'。用于资源类型 '%{resource_type}' 的动词可以是 %{possible_verbs} 之一"

#: app/views/errata/_show.html.haml:30
msgid "Issued"
msgstr "发出的"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:108
msgid "It is not allowed to create products in Red Hat provider."
msgstr "不允许在红帽供应商中创建产品。"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:80
msgid "It is not allowed to import manifest for a custom provider."
msgstr "不允许为自定义供应商导入清单。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:42
msgid "It is not allowed to update a Red Hat product."
msgstr "不允许更新红帽产品。"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:56
msgid "It is not allowed to update a Red Hat repository."
msgstr "不允许更新红帽库。"

#: app/mailers/user_mailer.rb:41
msgid "Katello Logins"
msgstr "Katello 登录"

#: app/views/layouts/_header.haml:3
msgid "Katello Logo"
msgstr "Katello 标记"

#: app/mailers/user_mailer.rb:34
msgid "Katello User '%s' Password Reset"
msgstr "Katello 用户 '%s' 密码重新设置"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:267
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:40
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:63
msgid "Last Booted"
msgstr "上次引导"

#: app/controllers/systems_controller.rb:302
msgid "Last Checked In"
msgstr "上次登录"

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:19
msgid "Last Checked in Date"
msgstr "上次登录日期"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:13
msgid "Latest Notifications"
msgstr "最新通知"

#: app/views/notices/show.html.haml:27
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: app/controllers/environments_controller.rb:90
#: app/models/kt_environment.rb:114 app/views/organizations/_edit.html.haml:36
msgid "Library"
msgstr "Library"

#: app/models/changeset.rb:15
msgid "Library environment cannot contain a changeset!"
msgstr "LIbrary 环境不包含更改集！"

#: app/views/packages/_show.html.haml:70
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: lib/navigation/organization.rb:34
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/views/systems/_actions.html.haml:2
msgid "List Actions"
msgstr "列出动作"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:6
msgid ""
"Listed below are the subscriptions information. If you have a subscription "
"manifest you may upload it below. This manifest may be obtained by visiting "
"the Red Hat Customer Portal or by contacting your support representative."
msgstr "以下列出的是订阅信息。如果您有订阅清单，请上传到下面的列表中。您可以访问红帽客户门户网站或者联络您的支持代表获得这个清单。"

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:14
#: app/views/layouts/_header.haml:8
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: app/views/dashboard/_ajax_entry.html.haml:11
msgid "Loading "
msgstr "载入中"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:24
msgid "Loading Permissions"
msgstr "载入权限"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:110
msgid "Loading Promotion Changeset"
msgstr "载入推广更改集"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Loading Role"
msgstr "载入角色"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:62
msgid "Loading System Template"
msgstr "载入系统模板"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Loading dependencies."
msgstr "载入相依性"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:44
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:4
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:18
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:2
msgid "Login Information"
msgstr "登录信息"

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:76
msgid "Login Successful"
msgstr "成功登录"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:21
msgid "Login Unknown"
msgstr "未知登录"

#: app/views/layouts/_header.haml:24 app/views/layouts/_footer.haml:4
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:41
msgid "Logout Successful"
msgstr "成功退出"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:18
msgid "Machine Type"
msgstr "机器类型"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:93
msgid "Manifest import for provider [ %s ] failed"
msgstr "为供应商 [ %s ] 导入清单失败"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:61
msgid "Match System"
msgstr "匹配系统"

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:3
#: app/views/organizations/_events.html.haml:16
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: app/models/organization.rb:128
msgid "Modify Organization and Administer Environments"
msgstr "修改机构和管理员环境"

#: app/models/filter.rb:68
msgid "Modify Package Filters"
msgstr "修改软件包过滤器"

#: app/models/provider.rb:127
msgid "Modify Providers and Administer Products"
msgstr "修改供应商和管理员产品"

#: app/models/role.rb:173
msgid "Modify Roles"
msgstr "修改角色"

#: app/models/organization.rb:132
msgid "Modify Systems"
msgstr "修改系统"

#: app/models/kt_environment.rb:341
msgid "Modify Systems in Environment"
msgstr "在环境中修改系统"

#: app/models/user.rb:356
msgid "Modify Users"
msgstr "修改用户"

#: app/views/dashboard/_notices.html.haml:11
msgid "More >>"
msgstr "更多 >>"

#: app/views/promotions/show.html.haml:196
msgid "More details"
msgstr "更多详情"

#: app/views/systems/_products.html.haml:20
msgid "More..."
msgstr "更多......"

#: app/models/changeset.rb:49
msgid "Must be unique within an environment"
msgstr "在环境中必须是唯一的"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:167
#: app/controllers/changesets_controller.rb:270
#: app/controllers/organizations_controller.rb:224
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:266
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:80
#: app/controllers/systems_controller.rb:302
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/providers_controller.rb:244
#: app/controllers/filters_controller.rb:222
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:46
#: app/controllers/roles_controller.rb:60 app/views/filters/_new.html.haml:13
#: app/views/filters/_edit.html.haml:21
#: app/views/repositories/_new.html.haml:15
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:17
#: app/views/packages/_show.html.haml:11
#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:4
#: app/views/providers/_edit.html.haml:22
#: app/views/providers/_form.html.haml:6 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:25
#: app/views/organizations/_new.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:25
#: app/views/changesets/_new.html.haml:10
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:17
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:5 app/views/systems/_edit.html.haml:24
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:37
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:10
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:9
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:4
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:64
#: app/views/environments/_new.html.haml:13
#: app/views/environments/_edit.html.haml:17 app/views/roles/_new.html.haml:9
#: app/views/distributions/_show.html.haml:12
#: app/views/products/_new.html.haml:8 app/views/products/_edit.html.haml:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name can not be blank."
msgstr "名称不能为空白。"

#: app/models/filter.rb:30
msgid "Name cannot be blank."
msgstr "名称不能为空白。"

#: app/models/filter.rb:31
msgid "Name must be unique within one organization"
msgstr "在一个机构中名称必须是唯一的。"

#: app/views/systems/_new.html.haml:18
msgid "Name of Your System:"
msgstr "您系统的名称："

#: app/views/promotions/show.html.haml:119
#: app/views/changesets/_name.html.haml:3
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:11 app/views/roles/_edit.html.haml:35
#: app/views/roles/_edit.html.haml:73 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:145 app/helpers/systems_helper.rb:24
msgid "Never checked in."
msgstr "从未登录。"

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:2
msgid "New Activation Key"
msgstr "新激活码"

#: app/views/changesets/_new.html.haml:2
msgid "New Changeset"
msgstr "新更改集"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:39
msgid "New Default Environment"
msgstr "新默认环境"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:32
msgid "New Default Organization:"
msgstr "新默认机构："

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:2
msgid "New GPG Key"
msgstr "新 GPG 密钥"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:2
msgid "New Organization"
msgstr "新机构"

#: app/views/filters/_new.html.haml:3
msgid "New Package Filter"
msgstr "新软件包过滤器"

#: app/views/providers/_new.html.haml:4
msgid "New Provider"
msgstr "新供应商"

#: app/views/roles/_new.html.haml:2
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: app/views/sync_plans/_new.html.haml:2
msgid "New Sync Plan"
msgstr "新同步计划"

#: app/views/system_templates/_new.html.haml:2
msgid "New System Template"
msgstr "新系统模板"

#: app/views/users/_new.html.haml:12
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: app/views/systems/_new.html.haml:12 app/views/systems/_new.html.haml:55
msgid "New system"
msgstr "新系统"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:49
msgid "New templates can be created only in a Library environment"
msgstr "只有在 Library 环境中才能生成新模板"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:80
msgid "New templates can be imported only into a Library environment"
msgstr "只能将新模板导入 Library 环境"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:82
msgid "Next >>"
msgstr "下一个 >>"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "No"
msgstr "无"

#: app/helpers/users_helper.rb:32
msgid "No Default Organization"
msgstr "没有默认机构"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:8
msgid "No Subscriptions Available"
msgstr "没有可用订阅"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "No System Templates are currently defined"
msgstr "目前没有定义任何系统模板"

#: app/helpers/activation_keys_helper.rb:15
msgid "No Template"
msgstr "没有模板"

#: app/views/promotions/_system_templates.html.haml:3
msgid "No Templates"
msgstr "没有模板"

#: app/views/dashboard/_promotions.haml:3
msgid "No changesets found."
msgstr "没有找到更改集。"

#: app/views/users/_new.html.haml:3 app/views/users/_new.html.haml:63
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:44
msgid ""
"No default environment. Select an organization to choose from available "
"environments."
msgstr "没有默认环境。请选择一个机构以便从可用环境中选择默认环境。"

#: app/controllers/users_controller.rb:252
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:21
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:25
msgid "No default set for this user."
msgstr "这个用户没有默认设置。"

#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:3
msgid "No distributions available."
msgstr "没有可用发行本。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No distributions exist in this promotion changeset."
msgstr "在这个推广更改集中没有发行本。"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:45
msgid ""
"No environments are available in this organization. Please add some "
"environments to be able register systems to this organization."
msgstr "在这个机构中没有环境可用。请添加环境以便在这个机构中注册系统。"

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:25
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please add "
"some to be able to create activation keys."
msgstr "目前在这个机构中没有环境可用。请添加环境以便生成激活码。"

#: app/views/common/_env_select.html.haml:2 app/views/users/_new.html.haml:65
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please add "
"some to be able to set user default."
msgstr "这个机构目前没有可用环境。请添加一些以便设定用户默认。"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:46
msgid ""
"No environments are currently available in this organization. Saving will "
"set user to no default environment."
msgstr "目前在这个机构中没有环境可用。保存后会将这个用户设定为没有默认环境。"

#: app/views/promotions/_errata.html.haml:3
msgid "No errata available."
msgstr "没有勘误可用。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No errata exist in this promotion changeset."
msgstr "在这个推广更改集中没有勘误。"

#: app/models/errors.rb:52
msgid "No errors"
msgstr "没有错误信息"

#: app/views/organizations/_events.html.haml:27
msgid "No event history found for %s"
msgstr "没有找到 %s 的事件记录"

#: app/controllers/system_events_controller.rb:87
msgid "No events matching your search criteria."
msgstr "没有符合您搜索标准的事件。"

#: app/models/system_task.rb:306
msgid "No new packages installed"
msgstr "没有安装新软件包"

#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:3
msgid "No package groups available."
msgstr "没有软件包组可用。"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:28
#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No packages are currently filtered."
msgstr "目前没有过滤软件包。"

#: app/views/promotions/_packages.html.haml:3
msgid "No packages available for promotion"
msgstr "没有用于推广的软件包"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No packages exist in this promotion changeset."
msgstr "在这个推广更改集中没有软件包。"

#: app/views/system_templates/_product_packages.html.haml:3
msgid "No packages found."
msgstr "没有找到软件包。"

#: app/models/system_task.rb:304
msgid "No packages removed"
msgstr "没有删除软件包"

#: app/models/system_task.rb:302
msgid "No packages updated"
msgstr "没有更新软件包"

#: app/views/promotions/_products.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_products.html.haml:5
msgid "No products"
msgstr "没有产品"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No products exist in the promotion changeset."
msgstr "在这个推广更改集中没有产品。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid ""
"No products or repositories are currently associated with this system "
"template.  Please add either a product or repository that contains "
"distributions in order to select a distribution."
msgstr "目前没有与这个系统模板关联的产品或库。请添加一个包含发行本的产品或库以便选择发行本。"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No products or repositories are currently associated."
msgstr "目前没有关联的产品或者库。"

#: app/views/dashboard/_sync.haml:3
msgid "No recently synced products."
msgstr "没有最近同步的产品。"

#: app/views/promotions/_repos.html.haml:3
msgid "No repos available for promotion"
msgstr "没有可用于推广的库"

#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:3
msgid "No repositories"
msgstr "没有库"

#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:3
msgid "No repositories available."
msgstr "没有库可用。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No repositories exist in this promotion changeset."
msgstr "在这个推广更改集中没有程序库。"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:53
msgid "No subscriptions have been imported."
msgstr "尚未导入任何订阅。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "No system templates exist in the changeset."
msgstr "在这个更改集中不存在系统模板。"

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:23
msgid "No systems found."
msgstr "没有找到系统。"

#: app/models/system.rb:201 app/models/product.rb:95
#: app/views/systems/_edit.html.haml:64 app/views/systems/_edit.html.haml:88
#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:13
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:30
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:32
#: app/views/products/_new.html.haml:23 app/views/products/_edit.html.haml:31
msgid "None defined for this Organization."
msgstr "没有为这个机构定义。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid ""
"None of the associated products or repositories contain distributions, "
"please add a product or repository that contains at least one distribution."
msgstr "没有任何关联的产品或库包含发行本，请添加一个至少包含一个发行本的产品或库。"

#: app/views/errata/_show.html.haml:78
msgid "None."
msgstr "无。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Not Applied"
msgstr "尚未应用"

#: app/models/activation_key.rb:75
msgid "Not enough entitlements in pools (%d), required: %d, available: %d"
msgstr "池（%d）中没有足够的授权，要求：%d，可用：%d"

#: app/controllers/api/errors_controller.rb:19
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:34
msgid "Note: This will be set as your initial default environment."
msgstr "备注：会将这个环境设定为您的起始默认环境。"

#: app/views/systems/_new.html.haml:28
msgid "Number of Sockets or LPARs:"
msgstr "插槽或者 LPAR 数："

#: app/models/activation_key.rb:92
msgid "Number of consumed entitlements exceeded quantity for %s"
msgstr "%s 超额的消耗授权数"

#: app/models/activation_key.rb:99
msgid "Number of sockets must be higher than 0 for system %s"
msgstr "系统 %s 的插槽数必须大于 0"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:32
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:14
msgid "OS: "
msgstr "操作系统："

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:17
msgid ""
"On Products & Repositories you can add your own Products and Repositories to"
" your Provider.  This allows you to synchronize content from any remote "
"repository to this server.  Simply add a Product and then setup one or more "
"repositories to add to this Provider.  This feature is only available for "
"Custom Providers."
msgstr ""
"在产品和库中您可为您的供应商添加您自己的产品和库。这可让您将任意远程库中的内容与这个服务器同步。只要添加产品，然后在这个供应商中添加一个或者多个库即可。这个功能只适用于自定义供应商。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:66 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "On:"
msgstr "于："

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:45
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:78
msgid "One or more errors found in Package names '%{s}'."
msgstr "在软件包名 '%{s}' 中找到一个或者多个出错信息。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the groups provided has an action pending."
msgstr "提供的一个或者多个组有等待处理的动作。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the packages provided has an action pending."
msgstr "提供的一个或者多个软件包有等待处理的动作。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more package names are invalid."
msgstr "一个或者多个软件包名称无效。"

#: app/models/search_favorite.rb:25
msgid "Only %s favorites may be created."
msgstr "只能创建 %s 收藏夹。"

#: app/models/provider.rb:54
msgid "Only one Red Hat provider permitted for an Organization"
msgstr "每个机构只允许有一个红帽供应商"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:37
msgid "Only show syncing."
msgstr "只显示同步的。"

#: app/helpers/branding_helper.rb:23
msgid "Open Source Subscription Management"
msgstr "开源订阅管理"

#: app/helpers/branding_helper.rb:21
msgid "Open Source Systems Management"
msgstr "开源系统管理"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:225
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:72
msgid ""
"Organization '%s' already exists and either has been scheduled for deletion "
"or failed deletion."
msgstr "机构 '%s' 已存在，且已为删除或失败的删除调度该机构。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:153
msgid "Organization '%s' has been scheduled for background deletion."
msgstr "已为机构 '%s' 调度背景删除。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:90
#: app/controllers/organizations_controller.rb:103
#: app/controllers/organizations_controller.rb:108
msgid "Organization '%s' was created."
msgstr "已创建机构 '%s'。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:127
msgid "Organization '%s' was updated."
msgstr "已更新机构 '%s'。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:222
#: app/models/resource_type.rb:91 lib/navigation/organization.rb:23
msgid "Organizations"
msgstr "机构"

#: app/views/organizations/index.html.haml:3
msgid ""
"Organizations allow content and systems to be separated by logical "
"divisions.  To edit the environments within an organization, click on that "
"organization and then click on the desired environment."
msgstr "机构可根据逻辑分隔内容和系统。要在机构中编辑环境，请点击该机构，然后点击所需环境即可。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/errata/_packages.html.haml:17
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: app/models/changeset_package.rb:19
msgid "Package '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "软件包 '%s' 不属于指定的产品！"

#: app/models/system_template_package.rb:17
msgid "Package '%s' is already present in the template"
msgstr "该模板中已经有软件包 '%s'。"

#: app/models/system_template_package.rb:32
msgid "Package '%s' not found in the %s environment"
msgstr "没有在这个环境中找到软件包 '%s'。"

#: app/models/changeset.rb:245 app/models/changeset.rb:254
msgid "Package '%s' was not found in the source environment."
msgstr "没有在这个源环境中找到软件包 '%s'。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:80
msgid "Package Dependencies"
msgstr "软件包相依性"

#: app/controllers/filters_controller.rb:198
msgid "Package Filter %s deleted."
msgstr "已删除软件包过滤器 %s。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:80
msgid "Package Filter '%s' has been updated."
msgstr "已更新软件包过滤器 '%s'。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:220
#: lib/navigation/content_management.rb:148
msgid "Package Filters"
msgstr "软件包过滤器"

#: app/views/filters/index.html.haml:4
msgid ""
"Package Filters allow you to blacklist packages from being promoted into "
"subsequent environments. Simply create a filter and add either a package "
"name or regular expression to the filter.  You can associate the filter with"
" entire products or individual repositories within any product."
msgstr ""
"软件包过滤器可让您将软件包放入黑名单以防止将其推广到后面的环境中。只要创建一个过滤器并在该过滤器中添加软件包名称或者正则表达式即可。您可以将该过滤器与整个产品关联，也可将其与任意产品中的独立库关联。"

#: app/views/packages/_show.html.haml:76
msgid "Package Group"
msgstr "软件包组"

#: app/models/system_task.rb:61
msgid "Package Group Install"
msgstr "软件包组安装"

#: app/models/system_task.rb:71
msgid "Package Group Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组安装"

#: app/models/system_task.rb:88
msgid "Package Group Remove"
msgstr "软件包组删除"

#: app/models/system_task.rb:99
msgid "Package Group Remove scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组删除"

#: app/models/system_task.rb:74
msgid "Package Group Update"
msgstr "软件包组更新"

#: app/models/system_task.rb:85
msgid "Package Group Update scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包组更新"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:384 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:404
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:10
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:75
msgid "Package Groups"
msgstr "软件包组"

#: app/models/system_task.rb:20
msgid "Package Install"
msgstr "软件包安装"

#: app/models/system_task.rb:30
msgid "Package Install scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包安装"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:17
msgid "Package Name"
msgstr "软件包名称"

#: app/models/system_task.rb:47
msgid "Package Remove"
msgstr "软件包删除"

#: app/models/system_task.rb:57
msgid "Package Remove scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包删除"

#: app/views/packages/_show.html.haml:46
msgid "Package Size"
msgstr "软件包大小"

#: app/models/system_task.rb:34
msgid "Package Update"
msgstr "软件包更新"

#: app/models/system_task.rb:44
msgid "Package Update scheduled by %s"
msgstr "%s 调度的软件包更新"

#: app/models/system_template_pack_group.rb:18
msgid "Package group '%s' not found in the %s environment"
msgstr "没有在 %s 环境中找到软件包组 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:290
msgid "Package group '%s' not found in this template."
msgstr "没有在这个模板中找到软件包组 '%s'。"

#: app/models/system_template_pg_category.rb:17
msgid "Package group category '%s' not found in the %s environment"
msgstr "没有在 %s 环境中找到软件包组目录 '%s'"

#: app/models/system_template.rb:302
msgid "Package group category '%s' not found in this template."
msgstr "没有在这个模板中找到分类 '%s'。"

#: app/models/changeset.rb:251
msgid "Package has to be specified by its nvre."
msgstr "已根据其 nvre 指定软件包。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:50 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:156
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:380 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:401
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:18
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:58
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:29
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:7
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:73
#: lib/navigation/systems.rb:80 lib/navigation/content_management.rb:184
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:103
msgid "Packages must be provided"
msgstr "必须提供软件包"

#: app/models/system_template.rb:278
msgid "Parameter '%s' not found in the template."
msgstr "没有在该模板中找到参数 '%s'。"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:22
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Partial Products"
msgstr "部分产品"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Password Strength"
msgstr "密码强度"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:8
msgid "Password Unknown"
msgstr "密码未知"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:57
msgid "Password has been reset for user '%{s}'."
msgstr "已经为用户 '%{s}' 重新设置密码。"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:40
#: app/controllers/password_resets_controller.rb:47
msgid "Password reset token has expired for user '%{s}'."
msgstr "用户 '%{s}' 重新设置令牌已经过期。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:22
#: app/views/users/_new.html.haml:27
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:28
msgid "Paste GPG Key"
msgstr "粘贴 GPG 密钥"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:59
msgid "Pending"
msgstr "等待处理"

#: app/views/roles/_permission.html.haml:4
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: app/controllers/roles_controller.rb:219
msgid "Permission '%s' was created."
msgstr "已创建权限 '%s'。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:239
msgid "Permission '%s' was removed."
msgstr "已删除权限 '%s'。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:196
msgid "Permission '%s' was updated."
msgstr "已更新权限 '%s'。"

#: app/controllers/application_controller.rb:113
msgid ""
"Permission Denied. User '%s' does not have permissions to access "
"organization '%s'."
msgstr "权限被拒绝。用户 '%s' 没有访问机构 '%s' 的权限。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:52 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permission For:"
msgstr "权限："

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:242
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permissions for this role."
msgstr "这个角色的权限。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:335
#: app/controllers/providers_controller.rb:293
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:57
#: app/helpers/systems_helper.rb:41 app/models/system.rb:67
msgid "Physical"
msgstr "物理"

#: app/views/system_templates/_download.html.haml:4
msgid "Pick your Environment to download template from:"
msgstr "请选择您的环境以便下载模板："

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:50
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:40
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:47
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
msgid "Plan Name"
msgstr "计划名称"

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:45
msgid "Please provide entitlement id"
msgstr "请提供授权 id"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:94
#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:38
msgid "Please provide pool and quantity"
msgstr "请提供池和数量"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:101
msgid "Please provide pool id"
msgstr "请提供池 id"

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:57
msgid "Please provide serial id"
msgstr "请提供序列 id"

#: app/views/common/403.html.haml:5
msgid "Please request the required privileges from an administrator."
msgstr "请向管理员申请所需特权。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view and add permissions for this role or Users"
" to see current users with this role."
msgstr "请选择授权为这个局色或者用户查看和添加权限，以便查看使用这个角色的当前用户。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view permissions for this role or Users to see "
"current users with this role."
msgstr "请选择权限以便查看这个角色的权限，或者选项用户以便查看目前使用这个角色的用户。"

#: app/models/activation_key.rb:87
msgid "Pool %s has no product associated"
msgstr "没有产品与池 %s 关联"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:72
msgid "Preferred Locale"
msgstr "首选位置"

#: app/views/environments/_new.html.haml:24
#: app/views/environments/_edit.html.haml:28
msgid "Prior Environment"
msgstr "上一个环境"

#: app/views/promotions/show.html.haml:72
msgid "Processing promotion changeset modifications, please wait."
msgstr "正在处理推广更改集修改，请稍侯。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:43
#: app/views/filters/_products.html.haml:22
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:38
#: app/views/providers/redhat/_repo_whitelist.html.haml:3
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:47
#: app/views/systems/_products.html.haml:12
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:13
#: app/views/dashboard/_errata.haml:12
msgid "Product"
msgstr "更改集为空"

#: app/controllers/products_controller.rb:51
msgid "Product '%s' created."
msgstr "已创建产品 '%s'。"

#: app/models/changeset.rb:137
msgid "Product '%s' hasn't any repositories"
msgstr "产品 '%s' 没有任何库"

#: app/models/system_template.rb:243 app/models/system_template.rb:260
msgid "Product '%s' is already present in the template."
msgstr "该模板中已经有产品 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:241 app/models/system_template.rb:258
#: app/models/system_template.rb:327
msgid "Product '%s' not found in this environment."
msgstr "没有在这个环境中找到产品 '%s'。"

#: app/controllers/products_controller.rb:101
msgid "Product '%s' removed."
msgstr "已删除产品 '%s'。"

#: app/controllers/products_controller.rb:79
msgid "Product '%s' was updated."
msgstr "已更新产品 '%s'。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:43 app/views/systems/_subs.html.haml:108
msgid "Product Name: "
msgstr "产品名称："

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:67
msgid "Product(s) in this environment"
msgstr "这个环境中的产品"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:2
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:4
msgid "Product: "
msgstr "产品："

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:135 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:365
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:402 app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:6
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:25
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: lib/navigation/content_management.rb:28
msgid "Products & Repositories"
msgstr "产品和库"

#: lib/navigation/content_management.rb:224
#: lib/navigation/content_management.rb:241
msgid "Products and Repositories"
msgstr "产品和库"

#: app/models/product.rb:23
msgid "Products within an organization must have unique name."
msgstr "机构中的产品必须使用唯一名称。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:47
msgid "Progress:"
msgstr "进程："

#: app/views/promotions/show.html.haml:146
msgid "Promote"
msgstr "推广"

#: app/models/kt_environment.rb:345
msgid "Promote Changesets in Environment"
msgstr "在环境中推广更改集"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Promote to "
msgstr "推广到"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:11
#: app/views/promotions/_package_items.html.haml:7
#: app/views/promotions/_errata_items.html.haml:10
#: app/views/promotions/_repo_items.html.haml:5
msgid "Promoted"
msgstr "已推广"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:20
msgid "Promoted By:"
msgstr "推广者："

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:55
msgid "Promoting"
msgstr "推广中"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Promoting..."
msgstr "推广中......"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:109
msgid "Promotion Changeset '%s' was created."
msgstr "已创建更改集 '%s'。"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:209
msgid "Promotion Changeset '%s' was deleted."
msgstr "已删除更改集 '%s'。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:116
msgid "Promotion Changeset Details"
msgstr "推广更改集详情"

#: lib/navigation/content_management.rb:139
msgid "Promotion Changeset History"
msgstr "推广更改集历史记录"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Promotion Changeset is empty."
msgstr "推广更改集为空。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:149
#: app/views/promotions/show.html.haml:152
msgid "Promotion Changesets"
msgstr "推广更改集"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:25
msgid "Promotion Date:"
msgstr "推广日期："

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Promotion Failed"
msgstr "推广失败"

#: lib/navigation/content_management.rb:130
msgid "Promotions"
msgstr "推广"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:15
msgid "Promotions Overview"
msgstr "推广概述"

#: app/views/promotions/show.html.haml:84
msgid ""
"Promotions allow you to promote content from one environment to the next "
"along a promotion path. Once you have created a promotion changeset, "
"clicking \"Add\" next to  one or more products will add them to the "
"promotion changeset. If products already exist in the next environment, you "
"may promote other types of content. Once you have created a change set, "
"click the \"Promote\" button to commit it to the next environment."
msgstr ""
"推广可让您将内容从一个环境推广到推广路径的下一个环境中。您创建推广更改集后，点击一个或者多个产品旁的“添加”即可将其添加到推广更改集中。如果产品已存在与下一个环境中。您可以推广其他类型的内容。生成更改组后，点击“推广（Promotion）”按钮将其提交到下一个环境中。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:245
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: app/controllers/providers_controller.rb:157
msgid "Provider '%s' was created."
msgstr "已创建供应商 '%s'。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:177
msgid "Provider '%s' was deleted."
msgstr "已删除供应商 '%s'。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:204
msgid "Provider '%s' was updated."
msgstr "已更新供应商 '%s'。"

#: app/views/products/_edit.html.haml:4
msgid "Provider: "
msgstr "供应商"

#: app/controllers/providers_controller.rb:242 app/models/resource_type.rb:95
msgid "Providers"
msgstr "供应商"

#: app/views/providers/index.html.haml:3
msgid ""
"Providers provide many types of content such as packages, errata, kickstart "
"trees, and installation disc images.  A provider may be delivering all of "
"your paid content or it could simply be a local yum repository providing a "
"few yum repos."
msgstr ""
"供应商会提供很多类型的内容，比如软件包、勘误、kickstart 树以及安装磁盘映像。供应商可以为您提供付费的内容，或者只是一个包含几个 yum "
"库的本地 yum 库。"

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:21
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:20 app/views/systems/_subs.html.haml:72
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:22
msgid "Queued."
msgstr "排队的"

#: app/models/permission.rb:158 app/models/activation_key.rb:147
msgid "Read Activation Keys"
msgstr "查看激活码"

#: app/models/permission.rb:183
msgid "Read Activation Keys permission"
msgstr "查看激活码授权"

#: app/models/kt_environment.rb:343
msgid "Read Changesets in Environment"
msgstr "查看环境中的更改集"

#: app/models/kt_environment.rb:338
msgid "Read Environment Contents"
msgstr "查看环境内容"

#: app/models/permission.rb:152
msgid "Read Environments"
msgstr "查看环境"

#: app/models/permission.rb:177
msgid "Read Environments permission"
msgstr "查看环境权限"

#: app/models/role.rb:193
msgid "Read Everything"
msgstr "查看所有"

#: app/models/permission.rb:160
msgid "Read Filters"
msgstr "查看过滤器"

#: app/models/permission.rb:185
msgid "Read Filters permission"
msgstr "查看过滤器权限"

#: app/models/organization.rb:129
msgid "Read Organization"
msgstr "查看机构"

#: app/models/permission.rb:150
msgid "Read Organizations"
msgstr "查看机构"

#: app/models/permission.rb:175
msgid "Read Organizations permission"
msgstr "查看机构权限"

#: app/models/filter.rb:66
msgid "Read Package Filters"
msgstr "查看软件包过滤器"

#: app/models/permission.rb:156 app/models/provider.rb:126
msgid "Read Providers"
msgstr "查看供应商"

#: app/models/permission.rb:181
msgid "Read Providers permission"
msgstr "查看供应商权限"

#: app/models/permission.rb:164 app/models/role.rb:172
msgid "Read Roles"
msgstr "查看角色"

#: app/models/permission.rb:189
msgid "Read Roles permission"
msgstr "查看角色权限"

#: app/models/permission.rb:154 app/models/system_template.rb:392
msgid "Read System Templates"
msgstr "查看系统模板"

#: app/models/permission.rb:179
msgid "Read System Templates permission"
msgstr "查看系统模板权限"

#: app/models/organization.rb:130
msgid "Read Systems"
msgstr "查看系统"

#: app/models/kt_environment.rb:339
msgid "Read Systems in Environment"
msgstr "查看环境中的系统"

#: app/models/permission.rb:162 app/models/user.rb:355
msgid "Read Users"
msgstr "查看用户"

#: app/models/permission.rb:187
msgid "Read Users permission"
msgstr "查看用户权限"

#: app/models/role.rb:208
msgid "Read only role."
msgstr "只查看角色。"

#: lib/navigation/content_management.rb:67
msgid "Red Hat Content Provider"
msgstr "红帽内容供应商"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:14
msgid "Red Hat Provider Details"
msgstr "红帽供应商详情"

#: app/models/provider.rb:60
msgid "Red Hat provider can not be deleted"
msgstr "可删除的红帽供应商"

#: app/models/organization.rb:131
msgid "Register Systems"
msgstr "注册系统"

#: app/models/kt_environment.rb:340
msgid "Register Systems in Environment"
msgstr "在环境中注册系统"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:58
msgid "Registered"
msgstr "注册的"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:36
msgid "Release"
msgstr "发行本"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:15
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:132
#: app/views/systems/_actions.html.haml:13
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:37
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:38
#: app/views/system_templates/index.html.haml:89
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:109
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
msgid "Remove Activation Key"
msgstr "删除激活密钥"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Remove All"
msgstr "删除全部"

#: app/views/environments/_edit.html.haml:9
msgid "Remove Environment"
msgstr "删除环境"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Filter"
msgstr "删除过滤器"

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
msgid "Remove GPG Key"
msgstr "删除 GPG 密钥"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:12
msgid "Remove Organization"
msgstr "删除机构"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Canceled"
msgstr "取消删除软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Complete"
msgstr "完成删除软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Error"
msgstr "删除软件包出错"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Canceled"
msgstr "取消删除软件包组"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Complete"
msgstr "完成删除软件包组"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Error"
msgstr "删除软件包组出错"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Timeout"
msgstr "删除软件包组超时"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Timeout"
msgstr "删除软件包超时"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:38
msgid "Remove Packages"
msgstr "删除软件包"

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Product"
msgstr "删除产品"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Provider"
msgstr "删除供应商"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Repository"
msgstr "删除库"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:110
msgid "Remove Role"
msgstr "删除角色"

#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
msgid "Remove Sync Plan"
msgstr "删除同步计划"

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Remove System"
msgstr "删除系统"

#: app/views/systems/_actions.html.haml:7
msgid "Remove System(s)"
msgstr "删除系统"

#: app/models/kt_environment.rb:342
msgid "Remove Systems in Environment"
msgstr "删除系统中的环境"

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
msgid "Remove User"
msgstr "删除用户"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Removed:"
msgstr "已删除："

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:32
msgid "Removing Package Group..."
msgstr "删除软件包组......"

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:24
msgid "Removing Package..."
msgstr "删除软件包......"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Removing..."
msgstr "删除中......"

#: app/controllers/application_controller.rb:234
msgid "Rendering 404:"
msgstr "Rendering 404："

#: app/controllers/application_controller.rb:248
msgid "Rendering 500:"
msgstr "Rendering 500："

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:19
msgid "Repo Type: "
msgstr "库类型："

#: app/controllers/api/errata_controller.rb:35
msgid "Repo id or environment must be provided"
msgstr "必须提供库 id 或者环境"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:169
msgid "Repos"
msgstr "库"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:58 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:376
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:403 app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:26
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:40
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:62
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:4
msgid "Repositories"
msgstr "库"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:62
msgid "Repositories can be deleted only in Library environment."
msgstr "只有在 Library 环境中才能删除库。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:46
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:52
msgid "Repository"
msgstr "库"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:67
msgid "Repository '%s' created."
msgstr "已创建库 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:321 app/models/system_template.rb:332
msgid "Repository '%s' is already present in the template."
msgstr "在该模板中已有库 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:320 app/models/system_template.rb:331
msgid "Repository '%s' not found in this environment."
msgstr "没有在这个环境中找到库 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:338
msgid "Repository '%s' not found in this template."
msgstr "没有在这个模板中找到库 '%s'。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:107
msgid "Repository '%s' removed."
msgstr "已删除库 '%s'。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:82
msgid "Repository '%s' updated."
msgstr "已更新库 '%s'。"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:13
msgid "Repository Details"
msgstr "库详情"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:17
msgid "Repository Url"
msgstr "库 Url"

#: app/models/repository.rb:16
msgid "Repository cannot be disabled since it has already been promoted."
msgstr "无法禁用库，因为它已经被推广。"

#: app/models/changeset_distribution.rb:21
msgid ""
"Repository of the distribution '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "还没有将发行本 '%s' 的库推广至目标环境！"

#: app/models/changeset_erratum.rb:21
msgid ""
"Repository of the erratum '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "还没有将勘误 '%s' 的库推广至目标环境！"

#: app/models/changeset_package.rb:20
msgid ""
"Repository of the package '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "还没有将软件包 '%s' 的库推广至目标环境！"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:16
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:101
msgid ""
"Request received has either an invalid or expired token.  Token: '%{t}'"
msgstr "收到的请求包含无效或者过期令牌。令牌：'%{t}'"

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:13
msgid "Requires"
msgstr "要求"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:19
msgid "Reset Password"
msgstr "重新设置密码"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:47
#: app/views/system_events/_details.html.haml:28
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: app/views/filters/_products.html.haml:40
msgid "Revert Filter"
msgstr "反向过滤器"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:142
msgid "Review"
msgstr "查看"

#: app/controllers/roles_controller.rb:61
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/controllers/roles_controller.rb:89
msgid "Role '%s' was created."
msgstr "已创建角色 '%s'。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:140
msgid "Role '%s' was deleted."
msgstr "已删除角色 '%s'。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:117
msgid "Role '%s' was updated."
msgstr "已更新角色 '%s'。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:31
msgid "Role Details"
msgstr "角色详情"

#: app/controllers/roles_controller.rb:58 app/models/resource_type.rb:98
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:13
#: lib/navigation/administration.rb:29 lib/navigation/administration.rb:65
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/controllers/errors_controller.rb:20
msgid "Route does not exist:"
msgstr "路由不存在："

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:57
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:25
msgid "Running."
msgstr "运行中。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:18 app/views/systems/_subs.html.haml:70
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: app/views/filters/_new.html.haml:23 app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/providers/_form.html.haml:17 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:33
#: app/views/organizations/_new.html.haml:36
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:31 app/views/systems/_new.html.haml:49
#: app/views/password_resets/edit.html.haml:36
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:59
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:55
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:40
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:74
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
#: app/views/system_templates/index.html.haml:94
#: app/views/roles/_new.html.haml:18 app/views/roles/_permission.html.haml:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/changesets/_new.html.haml:20
msgid "Save Changeset"
msgstr "保存更改集"

#: app/views/filters/_products.html.haml:41
msgid "Save Filter"
msgstr "保存过滤器"

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:19
msgid "Save Roles"
msgstr "保存角色"

#: app/views/users/_new.html.haml:75
msgid "Save User"
msgstr "保存用户"

#: app/views/common/_search.html.haml:15
msgid "Save as Favorite"
msgstr "另存为首选"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:66
msgid "Saving System Template"
msgstr "保存系统模板"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
msgid "Saving..."
msgstr "保存中......"

#: app/views/roles/_permission.html.haml:20
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:8
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: app/views/common/_panel.html.haml:51 app/views/common/_panel.html.haml:55
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/show.html.haml:171
#: app/views/promotions/show.html.haml:172
#: app/views/promotions/show.html.haml:183
#: app/views/system_templates/index.html.haml:55
#: app/views/notices/show.html.haml:19
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Search available package names..."
msgstr "搜索可用软件包名称......"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Search available product names..."
msgstr "搜多可用产品名称......"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Search available repository names..."
msgstr "搜索可用库名称......"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Search is not available for the current content"
msgstr "对于当前的内容搜索不可用"

#: app/views/common/_panel.html.haml:50 app/views/common/_panel.html.haml:54
msgid "Search..."
msgstr "搜索中......"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:33
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: app/helpers/systems_helper.rb:37
msgid "Select Architecture"
msgstr "选择架构"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:29
#: app/views/common/_panel.html.haml:24
#: app/views/systems/_actions.html.haml:18
msgid "Select None"
msgstr "不选择"

#: app/helpers/users_helper.rb:35
msgid "Select Organization"
msgstr "选择机构"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:44
msgid "Select Plans to apply to selected Products"
msgstr "选择要应用到所选产品中的计划"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:37
msgid "Select Products to schedule"
msgstr "选择要调度的产品"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "Select Repositories: "
msgstr "选择库："

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:21
msgid "Select a System Template"
msgstr "选择系统模板"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:405
#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid "Selected Distribution"
msgstr "所选发行本"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:29
msgid "Send Login"
msgstr "发送登录"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Critical"
msgstr "严重性：严重"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Important"
msgstr "严重性：重要"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Severity: Low"
msgstr "严重性：低"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Moderate"
msgstr "严重性：中等"

#: app/views/packages/_show.html.haml:38
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:46
msgid "Size (Packages)"
msgstr "大小（软件包）"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:71
msgid "Sockets"
msgstr "插槽"

#: lib/navigation/systems.rb:74
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid ""
"Some promotion changeset modifications have not finished processing, are you"
" sure you want to leave the page?  By leaving you may lose some "
"modifications."
msgstr "有些推广更改集修改还没有处理完毕，您确定要离开本页面吗？如果离开您会丢失一些修改信息。"

#: app/views/common/500.html.haml:4
msgid ""
"Sorry about that! It seems something went wrong.  If you continue having "
"trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr "抱歉！看来出了些问题。如果您总是遇到这样的问题，请联络管理员。"

#: app/views/packages/_show.html.haml:88
msgid "Source Package"
msgstr "源软件包"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:25
msgid "Specify Local Manifest"
msgstr "指定本地清单"

#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:26
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:20
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:6
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: app/models/sync_plan.rb:49
msgid "Start Date and Time can't be blank"
msgstr "起始日期和时间不能为空白"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:44
msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:218
msgid "Started promotion of '%s' to %s environment"
msgstr "开始将 '%s' 推广至 %s 环境"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Strong"
msgstr "强大"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:118 app/views/systems/_subs.html.haml:119
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:44
#: app/views/systems/_subs.html.haml:17 app/views/systems/_subs.html.haml:69
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:4
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: app/controllers/providers_controller.rb:93
msgid "Subscription manifest must be specified on upload."
msgstr "必须将订阅清单指定为上传。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:78
msgid "Subscription manifest upload for provider '%{name}' failed."
msgstr "为供应商 '%{name}' 上传订阅清单失败。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:74
msgid "Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'."
msgstr "成功为供应商 '%{name}' 上传订阅清单。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:72
msgid ""
"Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'. Please "
"enable the repositories you want to sync by selecting 'Enable Repositories' "
"and selecting individual repositories to be enabled."
msgstr "成功为供应商 '%{name}' 上传订阅清单。请选择‘启用库’并选择要启用的独立库启用要同步的库。"

#: lib/navigation/systems.rb:68 lib/navigation/organization.rb:42
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:14
msgid "Subscriptions are Current"
msgstr "订阅是最新的"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:14
msgid "Subscriptions are Current Until %s"
msgstr "订阅是最新的直到 %s"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:16
msgid "Subscriptions are not Current"
msgstr "订阅不是最新的"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:101
msgid "Subscriptions successfully added to Activation Key '%s'."
msgstr "在激活码 '%s' 中成功添加订阅。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:125
msgid "Subscriptions successfully removed from Activation Key '%s'."
msgstr "从激活码 '%s' 中成功删除订阅。"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:53 app/views/dashboard/_sync.haml:27
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/models/changeset.rb:298
msgid "Successfully promoted changeset '%s'."
msgstr "成功推广的更改集 '%s'。"

#: app/models/user.rb:453
msgid "Successfully removed organization '%s'."
msgstr "成功删除的机构 '%s'。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:166
msgid "Sucessfully updated '%s' package filter."
msgstr "成功更新的软件包过滤器 '%s'。"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:10
msgid "Summary"
msgstr "小结"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "Summary:"
msgstr "小结："

#: app/models/permission.rb:166
msgid "Super Admin"
msgstr "超级管理员"

#: app/models/permission.rb:191
msgid "Super Admin permission"
msgstr "超级管理员权限"

#: app/models/role.rb:206
msgid "Super administrator with all access."
msgstr "拥有所有访问的超级管理员。"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:16
msgid "Support Level"
msgstr "支持等级"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync Cancelled"
msgstr "已取消同步"

#: lib/navigation/content_management.rb:85
msgid "Sync Management"
msgstr "同步管理"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:18
msgid "Sync Overview"
msgstr "同步概述"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:140
msgid "Sync Plan '%s' was created."
msgstr "已创建同步计划 '%s'。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:86
msgid "Sync Plan '%s' was updated."
msgstr "已更新同步计划 '%s'。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:47
#: lib/navigation/content_management.rb:104
msgid "Sync Plans"
msgstr "同步计划"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:76
msgid "Sync Plans applied successfully."
msgstr "同步产品"

#: app/models/organization.rb:134
msgid "Sync Products"
msgstr "同步产品"

#: lib/navigation/content_management.rb:112
msgid "Sync Schedule"
msgstr "同步方案"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:17
#: lib/navigation/content_management.rb:95
msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:23
#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync complete."
msgstr "同步完成。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:111
msgid "Sync plan '%s' was deleted."
msgstr "已删除同步计划 '%s'。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:76
msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "已分配同步计划。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:82
msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "已删除同步计划。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:57
msgid "Synchronize Now"
msgstr "现在同步"

#: app/controllers/systems_controller.rb:305
#: app/views/dashboard/_errata.haml:37
msgid "System"
msgstr "系统"

#: app/controllers/systems_controller.rb:94
msgid "System '%s' was created."
msgstr "已创建系统 '%s'。"

#: app/controllers/systems_controller.rb:217
msgid "System '%s' was updated."
msgstr "已更新系统 '%s'。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:6
msgid "System Current Subscription(s)"
msgstr "系统当前订阅"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:49
msgid "System Events"
msgstr "系统事件"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:8 lib/navigation/systems.rb:97
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: app/views/layouts/_header.haml:22
msgid "System Notifications"
msgstr "系统通知"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:20
msgid "System Properties"
msgstr "系统属性"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:7
msgid "System Subscription Status"
msgstr "系统订阅状态"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:35
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:59
msgid "System Template"
msgstr "系统模板"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:259
msgid "System Template '%s' was created."
msgstr "已创建系统模板 '%s'。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:78
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:140 app/models/resource_type.rb:92
#: app/views/promotions/show.html.haml:7
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:12
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:40
#: app/views/system_templates/index.html.haml:48
#: lib/navigation/content_management.rb:120
msgid "System Templates"
msgstr "系统模板"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:40
msgid ""
"System Templates allow you to create a template for what a system should "
"look like.  This includes what products are subscribed and what packages are"
" installed."
msgstr "系统模板可让您创建一个系统所应呈现内容的模板。这包括应订阅什么产品以及安装什么软件包。"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:71
msgid "System Type"
msgstr "系统类型"

#: app/views/systems/_new.html.haml:33
msgid "System Type:"
msgstr "系统类型："

#: app/controllers/systems_controller.rb:181
msgid "System subscriptions updated."
msgstr "已更新系统订阅。"

#: app/controllers/systems_controller.rb:300
#: app/views/dashboard/_errata.haml:27 lib/navigation/systems.rb:22
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:41
msgid "TITLE"
msgstr "标题"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:37
msgid "TYPE"
msgstr "类型"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:81
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:83
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:195
msgid "Template %s has been updated successfully"
msgstr "已成功更新模板 %s"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:207
msgid "Template %s updated successfully."
msgstr "已成功更新模板 %s。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:285
msgid ""
"Template '%s' has been updated successfully, however you have removed either"
" a product or repository that contained the selected distribution for this "
"template.  Please select another distribution to ensure a working system "
"template."
msgstr "已成功更新模板 '%s'，但您已删除包含为这个模板所选发行本的产品或库。请选择另一个发行本以保证系统模板可正常工作。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:217
msgid "Template '%s' was deleted."
msgstr "已删除模板 '%s'。"

#: app/models/system_template.rb:21
msgid "Template can have parent templates only from the same environment"
msgstr "模板可有只来自同一环境的上级模板"

#: app/models/system_template.rb:141
msgid "Template cannot be exported"
msgstr "无法导入模板"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:94
msgid "Template imported"
msgstr "已导入模板"

#: app/models/system_template.rb:158
msgid "Template is not complete and will likely fail."
msgstr "模板不完整将会失败。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:393
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: app/controllers/api/templates_content_controller.rb:130
#: app/controllers/api/templates_controller.rb:59
msgid "Templates can be updated only in a Library environment"
msgstr "只有在 Library 环境中才能更新模板"

#: app/models/organization.rb:73 app/views/organizations/_edit.html.haml:11
msgid ""
"The current organization cannot be deleted. Please switch to a different "
"organization before deleting."
msgstr "无法删除当前机构。请在删除前切换到不同的机构。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified.  Would you like to "
"save the changes?"
msgstr "已修改当前模板 \"$TEMPLATE\"。您要保存更改吗？"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:6
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified. If you leave, any "
"changes will be lost.\""
msgstr "已修改当前模板 \"$TEMPLATE\"。您如果离开会丢失所有更改。"

#: app/controllers/users_controller.rb:254
msgid "The default you supplied was the same as the old default."
msgstr "您提供的默认设置与旧的默认设置一样。"

#: app/models/system_template.rb:252 app/models/system_template.rb:269
msgid "The environment still has content that belongs to product '%s'."
msgstr "该环境中仍有属于产品 '%s' 的内容。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "The password should not contain the username."
msgstr "密码中不应包含用户名。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:50
msgid "The system is not currently consuming any subscriptions."
msgstr "该系统目前没有消耗任何订阅。"

#: app/models/system_template.rb:563
msgid "The template has children templates."
msgstr "该模板有下级模板。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no Global permissions for this role.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a Global permission.  A Global "
"permission is one that cuts across all organizations."
msgstr "目前这个角色没有全局权限。请在下面的动作栏中点击添加权限以便添加全局权限。全局权限是可在所有机构中使用的权限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no permissions for this organization.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a permission to this organization."
msgstr "目前这个机构没有任何权限。请在下面的动作栏中点击添加权限以便为这个机构添加权限。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:54
msgid ""
"There are no custom products or repositories enabled. Try enabling via "
"Content Providers."
msgstr "没有启用任何自定义产品或库。请尝试使用内容供应商（Content Provider）启用。"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:3
msgid "There are no errata that need to be applied to registered systems."
msgstr "不需要在注册系统中应用任何勘误。"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:35
msgid "There are no events to display."
msgstr "没有可显示的事件。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:115
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:54
msgid "There are no more subscriptions available."
msgstr "没有更多可用订阅。"

#: app/views/errata/_packages.html.haml:29
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:96
msgid "There are no packages to display."
msgstr "没有可显示的软件包。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "There are no tags for the resource type you have chosen."
msgstr "没有标签可用于您所选资源类型。"

#: app/models/glue/pulp/repos.rb:542
msgid "There is already a repo with the name [ %s ] for product [ %s ]"
msgstr "产品 [ %s ] 中已经有库使用名称 [ %s ]"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:213
msgid ""
"There is already an active sync process for the '%s' repository. Please try "
"again later"
msgstr "'%s' 库已有活跃的同步进程。请稍后再试。"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:80
msgid "There must be at least one plan selected"
msgstr "必须至少选择一个计划"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:95
msgid "There must be at least one product selected"
msgstr "必须至少选择一个产品"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "There was an error retrieving that row:"
msgstr "检索那一列时出错："

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:155
msgid ""
"There were errors with one of the syncs: %s in repository: %s. See the log "
"for more details."
msgstr "同步之一出错：%s 在库中：%s。详情请查看日志。"

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:17
msgid ""
"This GPG Key is not currently assigned to any products or repositories."
msgstr "这个 GPG 密钥目前没有分配给任何产品或库。"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:99
msgid "This action doesn't support pacakge groups"
msgstr "这个动作不支持软件包组。"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:35
msgid "This changeset contains no content."
msgstr "这个更改集中没有任何内容。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "This promotion changeset is currently being promoted."
msgstr "目前已推广这个推广更改集。"

#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:16
msgid "This template contains no content."
msgstr "这个模板不包含任何内容。"

#: app/views/organizations/_events.html.haml:14
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:29
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:25
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: app/views/errata/_show.html.haml:18 app/views/errata/_show.html.haml:60
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/views/common/_panel.html.haml:14
msgid ""
"To view the details of an item on the left, simply click on a single "
"row.<br/><br/>To select multiple rows, hold the Control Key and click "
"multiple rows.<br/><br/>If you don't need this help anymore, please click "
"the close button in the top right of this box."
msgstr ""
"要查看左侧项目详情，只要点击一行即可。<br/><br/>要选择多行，请按住 Control "
"键盘，并点击多行。<br/><br/>如果您不再需要这个帮助，请点击这个框右上角的关闭按钮。"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:41
msgid "Total Systems"
msgstr "总系统数"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:8 app/views/errata/_show.html.haml:24
#: app/views/errata/_show.html.haml:56
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:5
#: app/views/roles/_permission.html.haml:13
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:3
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Bug Fix"
msgstr "类型：Bug Fix"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Enhancement"
msgstr "类型：Enhancement"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Security"
msgstr "类型：Security"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:20
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:22
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:16
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: app/models/system_template.rb:138
msgid "Uebercert for %s has not been generated."
msgstr "没有为 %s 生成 Uebercert。"

#: app/models/activation_key.rb:90
msgid "Unable to determine quantity for pool %s"
msgstr "无法确定池 %s 的数量"

#: app/controllers/providers_controller.rb:119
msgid "Unable to retrieve subscription history for provider '%{name}."
msgstr "无法为供应商 '%{name} 查询订阅记录。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:105
msgid "Unable to retrieve subscription manifest for provider '%{name}."
msgstr "无法为供应商 '%{name} 查询订阅清单。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:86
msgid "Uninstall of Package Groups '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "卸载为系统 '%{s} 调度的软件包组 '%{p}。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:68
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:76
msgid "Uninstall of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "卸载为系统 '%{s} 调度的软件包 '%{p}。"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:22
#: app/views/systems/_edit.html.haml:79
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:215
msgid "Unknown repository label"
msgstr "未知库标签"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:29
#: app/views/systems/_subs.html.haml:96
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:39
msgid "Unlimited"
msgstr "已删除角色 '%s'。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:53 app/views/systems/_subs.html.haml:54
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:108
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:107
msgid "Update All"
msgstr "更新所有"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Canceled"
msgstr "取消更新软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Complete"
msgstr "完成更新软件包"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Error"
msgstr "更新软件包出错"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Timeout"
msgstr "更新软件包超时"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:108
msgid "Update of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "为系统 '%{s}' 调度更新软件包 '%{p}'。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:106
msgid "Update of all packages scheduled for System '%{s}'."
msgstr "为系统 '%{s}' 调度更新所有软件包。"

#: app/views/errata/_show.html.haml:36
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:20
msgid "Updating Package..."
msgstr "正在更新软件......"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:14 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:19
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:30 app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:35
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:22
msgid "Upload Subscription Manifest"
msgstr "上传订阅清单"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: app/helpers/users_helper.rb:43 app/helpers/users_helper.rb:44
msgid "Use Browser Locale"
msgstr "使用浏览器位置"

#: app/controllers/users_controller.rb:336
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/controllers/users_controller.rb:289
msgid "User '%s' was deleted."
msgstr "已删除用户 '%s'。"

#: app/views/notices/show.html.haml:13
msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "User assignments for this role"
msgstr "分配给这个角色的用户"

#: app/controllers/application_controller.rb:144
msgid "User does not belong to an organization."
msgstr "不属于某个机构的用户"

#: app/controllers/users_controller.rb:247
msgid "User environment updated successfully."
msgstr "成功更新用户环境。"

#: app/views/notices/show.html.haml:9
msgid ""
"User notifications lists all notifications generated by a user as well as "
"global notifications that are sent to all users."
msgstr "用户通知会列出所有由用户生成的通知以及发送给所有用户的全局通知。"

#: app/controllers/users_controller.rb:145
#: app/controllers/users_controller.rb:168
#: app/controllers/users_controller.rb:272
msgid "User updated successfully."
msgstr "成功更新用户。"

#: app/controllers/users_controller.rb:335
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:8
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:13
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:22 app/views/users/_new.html.haml:21
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: app/controllers/users_controller.rb:333
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:244 app/models/resource_type.rb:97
#: lib/navigation/administration.rb:56
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Validation Failed:"
msgstr "验证失败："

#: app/views/systems/_facts.html.haml:14
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:59 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Verb(s):"
msgstr "Verb(s):"

#: app/views/roles/_permission.html.haml:30
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:17
msgid "Verbs"
msgstr "Verbs"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Very Weak"
msgstr "非常弱"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:5
msgid "Viewing %X of %Y results (%Z Total Errata)"
msgstr "查看 %Y 的 %X 结果（%Z 勘误总计）"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:341
#: app/controllers/providers_controller.rb:291
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:55
#: app/helpers/systems_helper.rb:42 app/models/system.rb:67
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"WARNING: This will override any GPG keys already associated with a "
"repository within this product"
msgstr "警告：这样将覆盖已经与这个产品中的库关联的 GPG 密钥"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: app/controllers/application_controller.rb:173
msgid "Welcome Back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/views/common/403.html.haml:4
msgid "You are not authorised to perform this action."
msgstr "没有授权您执行这个动作。"

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:97
msgid "You can synchronize repositories only in library environment'"
msgstr "您只能在 library 环境中同步库"

#: app/controllers/application_controller.rb:511
msgid ""
"You current organization is no longer valid. It is possible that either the "
"organization has been deleted or your permissions revoked, please log back "
"in to continue."
msgstr "您的当前机构不再有效。可能是已将该机构删除，或者您的权限已被取消。请重新登录以便继续操作。"

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:28
msgid ""
"You do not have valid credentials to access this system. Please contact your"
" administrator."
msgstr "您还没有可访问这个系统的有效证书。请联络管理员。"

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:25
msgid ""
"You have entered an incorrect username/password combination, or your account"
" may currently be disabled. Please try again or contact your administrator."
msgstr "您输入了错误的用户名/密码组合，或者该帐户目前已被禁用，请再试一次或联络您的管理员。"

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:31
msgid "You have no assigned roles."
msgstr "还没有为您分配角色。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"You have selected all resource types; this will grant full access to the "
"organization. Press the Cancel button to select an individual resource type."
msgstr "您选择了所有资源类型；这可让您对该机构有完全访问授权。按取消按钮选择单独的资源类型。"

#: app/views/common/404.html.haml:4
msgid "You may have mistyped the address or the page may have moved."
msgstr "您可能输入了错误的地址，或者该页已被删除。"

#: app/views/common/500.html.haml:6
msgid "You might want to log out and log back in again to clear your cookies."
msgstr "您可以退出然后在登录以便删除 cookies。"

#: app/controllers/application_controller.rb:162
#: app/controllers/application_controller.rb:501
msgid "You must be logged in to access that page."
msgstr "您必须登录方可访问那个页面。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:90
msgid "You must select an organization above before you can add a permission."
msgstr "添加权限前您必须选择以上机构之一。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:95
msgid "You must select and view a permission before you can edit it."
msgstr "编辑前您必须选择并查看权限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "You must select at least one verb."
msgstr "您必须至少选择一个 verb。"

#: config/initializers/app_config.rb:99
msgid "You must specify host in %s for %s to work properly"
msgstr "您必须在 %s 中为 %s 指定主机方可正常工作"

#: app/views/systems/_new.html.haml:57
msgid ""
"You need to create an environment for this org before you can create a "
"system."
msgstr "在您可以创建系统前，您需要为这个机构创建一个环境。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:195
msgid ""
"Your update has applied successfully, but during that time another user has "
"also made an update."
msgstr "已成功应用更新，但在此过程中另一个用户也进行了更新。"

#: app/models/system_task.rb:136
msgid "all packages"
msgstr "所有软件包"

#: app/models/system_task.rb:176
msgid "all packages update"
msgstr "所有软件包更新"

#: app/models/system_task.rb:174
msgid "all packages update failed"
msgstr "所有软件包更新失败"

#: app/models/kt_environment.rb:368
msgid "can not be updated"
msgstr "无法更新"

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:50
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:20
msgid "can't be blank"
msgstr "不能为空白"

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals, space,'_', '-'."
msgstr "不能包含字母、数字、空格、'_'、'-' 之外的字符。"

#: app/models/username_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals,'_', '-'."
msgstr "不能包含字母、数字、'_'、'-' 之外的字符。"

#: app/models/katello_description_format_validator.rb:17
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:26
msgid "cannot contain more than %s characters"
msgstr "字符数不能超过 %s"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "currently editing this promotion changeset"
msgstr "目前正在编辑这个推广更改集"

#: app/models/sync_plan.rb:28
msgid "daily"
msgstr "每日"

#: app/views/promotions/show.html.haml:177
msgid "displayed"
msgstr "显示的"

#: app/models/kt_environment.rb:29
msgid "environment can only have one child"
msgstr "环境只能有一个下级环境"

#: app/models/kt_environment.rb:32
msgid "environment required"
msgstr "所需环境"

#: app/models/sync_plan.rb:27
msgid "hourly"
msgstr "每小时"

#: app/models/activation_key.rb:43
msgid "id: %s doesn't exist "
msgstr "id: %s 不存在"

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing errata..."
msgstr "安装勘误......"

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing erratum..."
msgstr "安装勘误......"

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package group..."
msgstr "安装软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package groups..."
msgstr "安装软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing package..."
msgstr "安装软件包......"

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing packages..."
msgstr "安装软件包......"

#: app/models/system_template_pack_group.rb:26
#: app/models/system_template_pg_category.rb:25
#: app/models/system_template_distribution.rb:25
msgid "is already in the template"
msgstr "在模板中已存在"

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:48 app/models/provider.rb:78
msgid "is invalid"
msgstr "无效"

#: app/models/provider.rb:77
msgid "is too long"
msgstr "太长"

#: app/models/ping.rb:65
msgid "katello-jobs service not running"
msgstr "katello-jobs 服务没有运行"

#: app/views/errata/_show.html.haml:70
msgid "link"
msgstr "链接"

#: app/models/user.rb:65
msgid "must be at least 5 characters."
msgstr "必须至少有 5 个字符。"

#: app/models/permission.rb:26
msgid "must be unique within an organization scope"
msgstr "在机构范围内必须是唯一的"

#: app/models/environment_product.rb:17
msgid "must be unique within one environment"
msgstr "在一个环境中必须是唯一的"

#: app/models/kt_environment.rb:89 app/models/gpg_key.rb:33
msgid "must be unique within one organization"
msgstr "在一个机构中必须是唯一的"

#: app/models/product.rb:15
msgid "must contain 'Library'"
msgstr "必须包含 'Library'"

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:27
msgid "must contain at least %s characters"
msgstr "必须至少有 %s 个字符。"

#: app/models/no_trailing_space_validator.rb:20
msgid "must not contain leading or trailing white spaces."
msgstr "起始和结尾不能包含白空间。"

#: app/models/sync_plan.rb:26 app/views/errata/_show.html.haml:72
#: app/views/errata/_show.html.haml:74
msgid "none"
msgstr "无"

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:24 app/views/roles/_edit.html.haml:55
#: app/views/roles/_edit.html.haml:62 app/views/roles/_edit.html.haml:69
msgid "or"
msgstr "或者"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:48
msgid "plan"
msgstr "计划"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:41
msgid "product"
msgstr "产品"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "promote_confirm"
msgstr "promote_confirm"

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package group..."
msgstr "删除软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package groups..."
msgstr "删除软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing package..."
msgstr "删除软件包......"

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing packages..."
msgstr "删除软件包......"

#: app/controllers/api/packages_controller.rb:50
msgid "repoids"
msgstr "repoids"

#: app/views/promotions/show.html.haml:180
msgid "results."
msgstr "结果。"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:243
msgid "sync did not complete successfully"
msgstr "同步未成功"

#: app/views/promotions/show.html.haml:7
msgid "system templates"
msgstr "系统模板"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:82
msgid "template"
msgstr "模板"

#: app/models/provider.rb:71
msgid ""
"the following attributes can not be updated for the Red Hat provider: [ %s ]"
msgstr "无法为红帽供应商更新以下属性：[ %s ]"

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package group..."
msgstr "更新软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package groups..."
msgstr "更新软件包组......"

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating package..."
msgstr "更新软件包......"

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating packages..."
msgstr "更新软件包......"

#: app/views/common/_panel.html.haml:36
msgid "viewing"
msgstr "查看中"

#: app/helpers/sync_schedules_helper.rb:19 app/models/sync_plan.rb:29
msgid "weekly"
msgstr "每周"
